<!DOCTYPE HTML><html lang="de"><head><meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"/><meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1"/><meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1"/><meta name="google-site-verification" content="2zRBKFx3eMYfRpE0Ds2Hvg1aUuYu9EdGy2No6rWi1IA"/><meta name="google-site-verification" content="YUPzSHJfWpWSF_CfUQbnow0QGYPJVYqDbaA8cgiEUPM"/><link href='//fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:300,400,600,700,600italic,800' rel='stylesheet' type='text/css'><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RSS" href="https://www.gruene.at/?feed=rss"><!-- Google Tag Manager --><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src='https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);})(window,document,'script','dataLayer','GTM-M2D7PPG');</script><!-- End Google Tag Manager --><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=93d8134cd36d8cf78a9fd47919f866ec" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=c7c62ddd98e0c4cd6ac86ac2f3ae0129" media="screen" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=c6cba05c8a6767663b6d6605efbfbffc" media="screen and (max-width: 1300px)" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=41d5b8d16b8320620d8685412feba8c8" media="screen and (max-width: 820px)" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=aad87cd95b49cc2abd1f1a9255c48e55" media="screen and (max-width: 590px)" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=60e9e3d1db823e470704019b2b54f7a9" media="screen and (max-width: 400px)" /><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=78b1bf192f01dae32b71bf5eb9b07064" media="print" /><!--[if IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=6546b8303139d5a890950bf20b8d55de" media="screen" /><![endif]--><!--[if lte IE 8]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=e07f870759429a1644f1fe2d5377eb73" media="screen" /><![endif]--><!--[if lte IE 7]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="/res?j=49cf2065ce13148ca0fea1f56b4ed7dd" media="screen" /><![endif]--><script type="text/javascript" src="/res?j=ecb0b458cfc900dbaacf70a1a926e3b4"></script><title>Die GrÃ¼nen - Startseite</title><meta property="og:title" content="Startseite"/><meta property="og:url" content="https://www.gruene.at/"/><meta property="og:site_name" content="Die GrÃ¼nen"/><meta property="og:image" content="https://www.gruene.at/gfx?j=650d2913ea6d68a1b468912b2aa72080"/><style type="text/css">html {			background: #84B414		}</style><meta name="msvalidate.01" content="926FDAEDB04B725F211D24BE597C984F"/></head><body onload="if(top!=self)top.location.href=self.location.href"><!-- Google Tag Manager (noscript) --><noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-M2D7PPG" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><!-- End Google Tag Manager (noscript) --><div id="outerWrap"><div id="wrap"><div id="top" class="top-slider"><a class="top-button districts" href="/?path=%2F&amp;map=1#topbar" title="Karte der BundeslÃ¤nder ausklappen"><img src="/gfx?j=8ef8075edc6ddd93ce6229b77246b935" width="43" height="22" alt="" /><span class="title">BundeslÃ¤nder</span><span class="triangle-down" role="presentation">&#x25BC;</span></a><script type="text/javascript">initMapAjax();</script><form class="newsletter" action="/newsletter" method="post"><span class="newslettertitle">Newsletter </span><label for="nl_email_top" class="nl_email_label">E-Mail</label><input id="nl_email_top" class="nl_email" type="email" name="nl_email"/><label for="nl_zip_top" class="nl_zip_label">PLZ</label><input id="nl_zip_top" class="nl_zip" type="text" name="nl_zip" maxlength="4"/><input type="hidden" name="newsletter_signup" value="1"/><input type="submit" value="Senden"></form><br class="clear"/></div><div id="wai_navi">Navigation:			<ul><li><a tabindex="1" href="#mainmenu" title="Zur Seitenauswahl springen">Zur Seitenauswahl springen</a></li><li><a tabindex="2" href="#content" title="Zum Hauptbereich springen">Zum Hauptbereich springen</a></li><li><a tabindex="3" href="#footer" title="Zum Fu&szlig;bereich springen">Zum FuÃbereich springen</a></li></ul><script type="text/javascript">$('#wai_navi a').on('focus', function (e) {					$('#wai_navi').addClass('wai');				});				$('#wai_navi a').on('blur', function (e) {					$('#wai_navi').removeClass('wai');				});</script></div><div role="banner" id="banner" ><div class="shade shadeleft"></div><div class="shade shadetopleft"></div><div class="shade shadetop"></div><div class="shade shadetopright"></div><div class="shade shaderight"></div><div class="bottomleft"></div><div class="bottom"></div><div class="bottomright"></div><div class="sidebar"><div class="ortho"><p></p></div><div class="date">04.04.2019</div><div class="sm"><a class="fb icon" href="http://www.facebook.com/diegruenen" title="Zur Facebook-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Facebook</span></a><a class="tw icon" href="http://www.twitter.com/Gruene_Austria" title="Zur Twitter-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Twitter</span></a><a class="ig icon" href="https://www.instagram.com/diegruenen/" title="Zur Instagram Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Instagram</span></a><a class="fl icon" href="http://www.flickr.com/gruene_at" title="Zur Flickr-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Flickr</span></a><a class="yt icon" href="http://www.youtube.com/greenwebA" title="Zur Youtube-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Youtube</span></a></div><br class="clear" /></div><div class="col col3 left clearfix"><div class="wrap left"><div id="featured"><div id="featuredContent"><a href="https://jetztgehtsgruen.at/" class="teaser current" id="teaser_0" target="_blank" ><img src="/gfx?j=34736e8a8a79893cc11e41848445f5a9" width="710" height="275" alt="Spende auch du fÃ¼r die GrÃ¼nen!" /></a></div><div class="sliderpager"><div class="wrap"><a href="/?path=%2F#featured" class="icon prev" title="Teaser ZurÃ¼ckblÃ¤ttern"><span class="wai-icon-text">ZurÃ¼ckblÃ¤ttern</span></a><div class="pages"><a rel="page_0" title="Zum Teaser 1" class="page_0 first active icon" href="/?path=%2F"><span class="wai-icon-text">Zum Teaser 1</span></a></div><a href="/?path=%2F#featured" class="icon next" title="Teaser WeiterblÃ¤ttern"><span class="wai-icon-text">WeiterblÃ¤ttern</span></a></div></div></div></div></div><div class="col col1 left"><div class="wrap right"><a href="/" id="logo"><div class="embed-container" style="padding-bottom:85.16483516%"><img src="/gfx?j=9ea7b96d280db5252504efae0d3fbdee" width="182" height="155" alt="Logo Die GrÃ¼nen" /></div></a></div></div><div id="search_container"><form id="search" action="/suche" method="get"><label for="searchfield">Suchbegriff</label><input type="search" name="q" id="searchfield" /><input type="submit" value="Suchen" id="searchsubmit" /><div class="autocomplete-container" id="autocomplete-container"></div></form></div><script type="text/javascript">$('#searchfield').autocomplete({		serviceUrl: '/?classRequest=elasticSearchAutoComplete',		paramName: 'q',		deferRequestBy: 150,		appendTo: $('#autocomplete-container'),		onSelect: function(suggestion) {			$('#search').submit();		},		minChars: 3	});</script><div style="clear:both"></div></div><div role="navigation" id="mainmenu" class="menu"><ul class="firstLevel"><li class="current "><a href="/">Startseite</a></li><li class=" "><a href="/partei/programm/parteiprogramm">Partei</a></li><li class=" "><a href="/newsletter">Mitmachen</a></li><li class=" "><a href="/service/presse">Service</a></li></ul><script type="text/javascript">initMenuAjax();</script></div><div id="content"><div class="shade shadeleft"></div><div class="shade shadetopleft"></div><div class="shade shadetop"></div><div class="shade shadetopright"></div><div class="shade shaderight"></div><div class="col w-4"><div class="wrap clearfix"><div class="col w-2"><div class="wrap"><div class="col w-2"><div class="wrap"><div class="col w-2 articleteaser_col colpos_0"><div class="wrap"><div class="widget articleteaser page single imageHeadline"><div class="wrap"><a href="/themen/tierschutz/schluss-mit-den-missstaenden-bei-tiertransporten" class="clearfix"><div class="tags"></div><div class="embed-container" style="padding-bottom:55.98290598%"><img src="/gfx?j=b71a03a842e4ffca688f3dc6e0f04dd1" width="468" height="262" class="thumbnail" alt="" /></div><span class="text clearfix"><span class="headline">Schluss mit den MissstÃ¤nden bei Tiertransporten</span><span class="more icon"><span class="wai-icon-text">Weiterlesen</span></span></span></a></div></div></div></div><div class="col w-1 bloglist_col colpos_1"><div class="wrap"><div class="widget recordlist bloglist" id="bloglist_16777217"><div class="wrap"><div class="header"><div class="pager"><a href="#bloglist_16777217" class="icon prev disabled"><span class="wai-icon-text">Vorherige 6 Blogposts</span></a><a href="/?path=%2F&amp;page=1%2C1#bloglist_16777217" class="icon next"><span class="wai-icon-text">NÃ¤chste 6 Blogposts</span></a></div><h2 class="widgettitle">Blogposts</h2></div><div class="content scrollable" data-page="0"><div><div class="wrap"><ul><li class="row1"><a href="http://haraldwalser.at/fpoe-identitaere-und-andere-rechtsextremisten/" target="_blank"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=14809cc24f1965a46e26aad14dd85eb5" width="57" height="57" alt="Harald Walser" /><div class="meta">Harald Walser | 01.04.2019</div><span class="external">FPÃ, IdentitÃ¤re und andere Rechtsextremisten</span></div></a></li><li class="row0"><a href="http://monikavana.eu/vana-evp-drohungen-an-orban-muessen-endlich-taten-folgen/" target="_blank"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=60ec500d4515aa80219b33b146d601b4" width="57" height="57" alt="Bild: Monika Vana" /><div class="meta">Monika Vana | 19.03.2019</div><span class="external">Vana: EVP-Drohungen an OrbÃ¡n mÃ¼ssen endlich Taten folgen</span></div></a></li><li class="row1"><a href="http://monikavana.eu/vana-zu-kurz-sozialunion-ist-gebot-der-stunde/" target="_blank"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=60ec500d4515aa80219b33b146d601b4" width="57" height="57" alt="Bild: Monika Vana" /><div class="meta">Monika Vana | 12.03.2019</div><span class="external">Vana zu Kurz: âSozialunion ist Gebot der Stundeâ</span></div></a></li><li class="row0"><a href="http://haraldwalser.at/ethikunterricht-eine-unendliche-geschichte/" target="_blank"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=14809cc24f1965a46e26aad14dd85eb5" width="57" height="57" alt="Harald Walser" /><div class="meta">Harald Walser | 11.03.2019</div><span class="external">Ethikunterricht â eine unendliche Geschichte</span></div></a></li><li class="row1"><a href="https://christophchorherr.at/2019/03/08/meine-letzte-politische-rede/" target="_blank"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=cbf8732ec93c98bede87619d4c4cdad2" width="57" height="57" alt="Christoph Chorherr, Foto: Christian Anderl" /><div class="meta">Gemeinderat Christoph Chorherr | 08.03.2019</div><span class="external">meine letzte politische Rede</span></div></a></li><li class="row0"><a href="http://www.tomwaitz.eu/protestbrief-an-die-regierung-bienen-schuetzen-anstatt-vergiften/" target="_blank"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=acc0a3ecad9eaf52834ec6a1ab29f723" width="57" height="57" alt="Thomas Waitz - Pressefoto WK 2013" /><div class="meta"> | 06.03.2019</div><span class="external">Protestbrief an die Regierung: Bienen schÃ¼tzen anstatt vergiften</span></div></a></li></ul></div></div></div><script type="text/javascript">initWidgetPager("bloglist_16777217", "/?page=1%2C---page---&class=RCBlogList&element=16777217", 0, "scrollable", false, false, "");</script></div></div></div></div><div class="col w-1 twitter_col colpos_2"><div class="wrap"><div class="wrap"><a class="twitter-timeline" href="https://twitter.com/Gruene_Austria" data-widget-id="384965949519958017">Twitter Feed</a><script>!function (d, s, id) {			var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0], p = /^http:/.test(d.location) ? 'http' : 'https';			if (!d.getElementById(id)) {				js = d.createElement(s);				js.id = id;				js.src = p + "://platform.twitter.com/widgets.js";				fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);			}		}(document, "script", "twitter-wjs");</script></div></div></div><div class="col w-2 singleimage_col colpos_2"><div class="wrap"><div class="widget singleimage "><div class="wrap"><a href="/themen/europa/charta-der-europaeischen-gruenen"><div class="embed-container" style="padding-bottom:22.34042553%"><img src="/gfx?j=cbc4609ff84b1f6ea694a58e36b8e0a1" width="470" height="105" alt="Green EP Logo" /></div></a></div></div></div></div><div class="col w-2"><div class="wrap"></div></div><div class="col w-2 flickrgallery_col colpos_2"><div class="wrap"><div class="widget recordlist flickrgallery" id="flickrgallery_16777430"><div class="wrap"><div class="header"><div class="pager"><a href="#flickrgallery_16777430" class="icon prev disabled"><span class="wai-icon-text">Vorherige 5 Fotos</span></a><a href="/?path=%2F&amp;page=214%2C1#flickrgallery_16777430" class="icon next"><span class="wai-icon-text">NÃ¤chste 5 Fotos</span></a></div><h2 class="widgettitle">GrÃ¼ne Fotos</h2></div><div class="content scrollable" data-page="0"><script type="text/javascript">window.flickrGalleries = window.flickrGalleries || {};		if (!window.flickrGalleries['fgallery_16777430']) {			window.flickrGalleries['fgallery_16777430'] = [{"content":"\/gfx?j=9d87606db145a13fc802bd225f7fc71c","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493909220","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9aabaed1a6c48b15aec6caf931de2b6e","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493908950","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6c2a58cee11fa0d88c7a7a10a2b0d314","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493908770","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=759ce4d1dc5ef220b26bff5c2097057e","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493908630","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b750245c28e73d3b64c168613125977b","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493908540","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e6831d12fdb223fe1464609ed716405b","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493908320","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a7534fcffd8145d9a22766a8dd40ae91","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493907980","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=497b0dd6a4321f26ae34072dc75932dc","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/40493907860","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=179d7f65dfb0f6f182a5b4853d287e35","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/27430684717","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e737b22ebd2d4932f2cdce912df7ac64","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/41398226925","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=590eda61739fc02e72444580843a0fe9","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/41578541854","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e0e855403c72a8c0df9cbce0317fa2fd","title":"Gr\u00fcner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/27430684667","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1cb787edd2a11c9174f4e35b844d9bb5","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26360236699","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3f8904c88cb80c115996daed1b72b349","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/38082021666","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c0158e2935d7952e2ef93c187dc86839","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/38082021836","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b228fa15454493d49551713bdcefa162","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/38082021336","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1326a4073b28cfed946d0f1ba1692133","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37427034604","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e4399d87a899d4e20c71d937d924d947","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/38082021016","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5e8e4e5aea7346d17f0ff64c073b529a","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37427033134","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d6cf33ec08ff62b917a2a5b08c703796","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284542078","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1e49af2e8af8efa5c7a95fc8b8ac65fa","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/38082020756","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=31f43510e57fbd73911e5b97545b7c2d","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37427032224","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b5c22c16a64c57c2395cb7176a3aa43f","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284541598","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a4319c4bc2dd26e79d6537bf473bc53c","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284541488","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fcf630473a9c0c9245e89d6e77a59978","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37427033384","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5e86d5683e073fcc3b0d9db09cbf81db","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284541118","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5c01ddb6457b59d43adff1020502ef9e","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284540468","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7eeaec03dbe768de9bae2255308f4113","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37427032714","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c7eed4498a3cb810baca679d128d60ea","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37427032674","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=af6b618c66765ca4acf1b1d643dfd4de","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/38082019646","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2dafac0804307fdce4f26e717a65177a","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284540178","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fedb41878fac1edb1b119ecc291ee0c0","title":"149. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 3. November 2017","text":"mit Ensaf Haidar, der Ehefrau von Raif Badawi","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24284540708","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bc87211d90eb2c7c9aaf42970dd08af0","title":"145. Mahnwache, 6.10.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37497299842","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e6715be5caab7f30fb3e81315ca7d301","title":"145. Mahnwache, 6.10.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37270109940","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=554fd3d1d9b3d8f4086af3a856214103","title":"145. Mahnwache, 6.10.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37497300172","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=159953be7acc1ad6fa4a9627bc187e17","title":"145. Mahnwache, 6.10.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37497300262","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4711057077b0df319328939d76ec3a6b","title":"141. Mahnwache, 8.9.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37039453341","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=89ec3dd0a79b1d27ef4c3f15fe5d89d7","title":"141. Mahnwache, 8.9.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37039453211","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=534b9b2408bfb2ac42a34f090df6cb62","title":"141. Mahnwache, 8.9.2017","text":"          ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/37039453081","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d2fbc4140e8eb837a6f8440d6476a2d8","title":"140. Mahnwache, 1.9.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/36121575784","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a072bb76c38054cc1c0856161e77e7cf","title":"140. Mahnwache, 1.9.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/36816565931","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bd4233fc55352958ac78b90b7662b20f","title":"140. Mahnwache, 1.9.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/36121575304","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8d6a73571eca4a7010cc86b32a170405","title":"140. Mahnwache, 1.9.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/36956166355","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c3fcf4e1bc0ec337105b0c94c1ad9acd","title":"137. Mahnwache, 11.8.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/36421733291","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=29f5b557466029102f8b9515851626c3","title":"136. Mahnwache, 04.08.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/36196820042","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ebf553f13400fc083396c5c92aa448d7","title":"136. Mahnwache, 04.08.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35556922883","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=51ca53cff2611059f2b9d29564908b6d","title":"136. Mahnwache, 04.08.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35556922713","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=dc8e4b97601aa4bede57a493cb4fb96d","title":"131. Mahnwache, 30.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35288424534","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=216d3059c5678f6be8171cf8e6ca30e3","title":"131. Mahnwache, 30.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35996176951","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=24bc31e99e971853117ce042507ec791","title":"131. Mahnwache, 30.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35288425564","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ccf8b85389d5dc7cc0ed886658b82d74","title":"123. Mahnwache, 5.5.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/34333541601","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=95ea8c3b6674245d989e44f9f15d1b80","title":"123. Mahnwache, 5.5.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33621738864","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4ecce0590cac6069e1e5c531ef515ad4","title":"110. Mahnwache, 3.2.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32588447732","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a3e56057ecb798bc638e81554e16efa0","title":"110. Mahnwache, 3.2.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32362114660","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2fc423f56c7681afcb1dabf457579c5e","title":"109. Mahnwache, 27.1.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32482611781","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=406f2654eb4690a081b32cf2226f2d6d","title":"100. Mahnwache, 25.11.2016","text":"In Bildmitte von links: Michel Reimon, Gabriela Moser, Alev Korun, Eva Glawischnig, Robert Misik.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30925178310","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2fc2da307d1dc2f887fb13576f5bbfac","title":"100. Mahnwache, 25.11.2016","text":"Im Bild: Robert Misik liest Texte von Raif Badawi.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30925178800","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=96a19496001368507f17cf523d187321","title":"100. Mahnwache, 25.11.2016","text":"Erste Reihe von links: Gabriela Moser, Karl \u00d6llinger, Teilnehmer der Mahnwache, Eva Glawischnig.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30925179840","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5fa9ab80664d6c72ff97a5a2297166ad","title":"100. Mahnwache, 25.11.2016","text":"Im Bild: Eva Glawischnig (re) mit Teilnehmern der Mahnwache.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/31149136482","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5051ddf2fceabf6c0f935c5b1f603990","title":"84. Mahnwache, 5.8.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/28162073324","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=90b6c88cc2416024caaf5fee1f8afe2c","title":"84. Mahnwache, 5.8.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/28495137320","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=afa3dcd4a9b5f1bb6e2651e39e18e312","title":"84. Mahnwache, 5.8.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/28495137840","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e999bfe74488639ffb3a31c227e99db8","title":"78. Mahnwache, 24.6.2016","text":"                               ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/27321348464","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c55e6b67d9c277e52d52b21697395a1a","title":"78. Mahnwache, 24.6.2016","text":"                               ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/27321348244","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=095fbf4745f4dd9bd852717686b23fe9","title":"78. Mahnwache, 24.6.2016","text":"                               ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/27832164562","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7929f20b1138da5da790f8be8612a41f","title":"78. Mahnwache, 24.6.2016","text":"                               ","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/27320492573","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b9abfeb7386e9e1b964623e3c982d784","title":"70. Mahnwache, 29.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26682776246","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f82aa22f9e5673b6c3144d72de31e435","title":"70. Mahnwache, 29.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26643050471","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1fae4d943c0cc471ff2dae6a9b906e61","title":"70. Mahnwache, 29.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26103284504","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=76159d4f818f46749cb30bcd671d814e","title":"70. Mahnwache, 29.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26616318412","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3172bd53e9bb6ccd35414cc62aa54f10","title":"68. Mahnwache, 15.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26406230832","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=733ce3bf53a462b20ca960570ae495b2","title":"68. Mahnwache, 15.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25893650304","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8a1d2d3db4fdfe2094916595db53c1ca","title":"68. Mahnwache, 15.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25893650244","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=53936210fdbd2bf098f964dbf2249a8c","title":"67. Mahnwache, 8.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26319413291","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4b5a63a9b08909487794c07433e20f0d","title":"67. Mahnwache, 8.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26359723246","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9018af20656b680b0aa8309d769d598c","title":"67. Mahnwache, 8.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25780783124","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=97814b9227232629450baabf325a0f3c","title":"66. Mahnwache, 1.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25626577763","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b3d359b28cc1ca00c7a7248b9eb09ae0","title":"66. Mahnwache, 1.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26162940931","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b69c7dee804b2c9bebe8445922dd1caf","title":"66. Mahnwache, 1.4.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/26229242585","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2ec5f09f976ca447876d0d718fe706a9","title":"60. Mahnwache, 19.02.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24756874109","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cb0326a41cf920b34ffebbc3009f4e69","title":"60. Mahnwache, 19.02.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24756873849","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2588d982b6a382105e09da11d31b3566","title":"59. Mahnwache, 12.2.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24882546311","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cfb2eade07e6ea6b941447e587367808","title":"59. Mahnwache, 12.2.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24949540606","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2cfc28295262884ad74abce6c1743ea6","title":"59. Mahnwache, 12.2.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24949540536","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b4637a359deede8216b26eb3ee261e63","title":"59. Mahnwache, 12.2.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24680359120","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=df248a1e0e5051604ddc5f4141b4c3d1","title":"59. Mahnwache, 12.2.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24348990903","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b374bfb370a6bb78c48249c994e3975f","title":"56. Mahnwache, 29.1.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24059580633","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5923105a5ba5cf8a9f0158af4f97c69c","title":"56. Mahnwache, 29.1.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24660199816","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c60751930f0527d9aa3a5bb085ee9f66","title":"56. Mahnwache, 29.1.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24318726649","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ba924759a639fac7790e1f09e41a41fe","title":"50. Mahnwache, 18.12.2015","text":"Ensaf Haidar, Ehefrau von Raif Badawi, war zur 50. Mahnwache in Wien mit dabei. Anschlie\u00dfend fand eine Diskussion im Haus der Europ\u00e4ischen Union statt.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23458589629","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=aa06936b5f70fcb39a854030670865ef","title":"50. Mahnwache, 18.12.2015","text":"Ensaf Haidar, Ehefrau von Raif Badawi, war zur 50. Mahnwache in Wien mit dabei. Anschlie\u00dfend fand eine Diskussion im Haus der Europ\u00e4ischen Union statt.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23800426016","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1ffa40c41edb78b11b731613ccf91570","title":"50. Mahnwache, 18.12.2015","text":"Ensaf Haidar, Ehefrau von Raif Badawi, war zur 50. Mahnwache in Wien mit dabei. Anschlie\u00dfend fand eine Diskussion im Haus der Europ\u00e4ischen Union statt.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23800426506","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d6941c0ed0897a63215ab5af2c2e3c9d","title":"50. Mahnwache, 18.12.2015","text":"Ensaf Haidar, Ehefrau von Raif Badawi, war zur 50. Mahnwache in Wien mit dabei. Anschlie\u00dfend fand eine Diskussion im Haus der Europ\u00e4ischen Union statt.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23718143432","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b38dc086225b0ab8f4fdf5cfefffc09d","title":"50. Mahnwache, 18.12.2015","text":"Ensaf Haidar, Ehefrau von Raif Badawi, war zur 50. Mahnwache in Wien mit dabei. Anschlie\u00dfend fand eine Diskussion im Haus der Europ\u00e4ischen Union statt.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23458592999","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=610ba625474e97b0c34f388a8c23b0a4","title":"49. Mahnwache, 11.12.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23563281982","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=be55d3435b5199555bec476a489fb4f3","title":"49. Mahnwache, 11.12.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23645756906","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c012f23bb5aa2063c32c50ba25890d16","title":"48. Mahnwache, 4.12.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23432896591","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d0874f6591c6330700ef0cbbbb98230e","title":"48. Mahnwache, 4.12.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23147381119","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c6250a2ca8498354724c20b7ec998cc6","title":"48. Mahnwache, 4.12.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22887060604","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4d27385e21448eda34a3c3a97bbd1932","title":"47. Mahnwache, 20.11.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22847273450","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e1546eb068a5ac4ea35a8eb85c850cde","title":"47. Mahnwache, 20.11.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23178988331","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a2ee74773d8ccc9865c022b82d6caf9c","title":"47. Mahnwache, 20.11.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23116976466","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3925e92523e90762d0b73f20f78af297","title":"45. Mahnwache, 13.11.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22563575217","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e9fff4963154b53862f97c698451219b","title":"45. Mahnwache, 13.11.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22563625798","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d0cfa2757dcf170ad42ef8c6fde165da","title":"45. Mahnwache, 13.11.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22968525742","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=83e21c3acf3378f2c97a3ec6760d68cd","title":"43. Mahnwache, 30.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21977121944","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8b389e6fd4b50a92fdb9c42348d93072","title":"43. Mahnwache, 30.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22411946170","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=23831ccb8e8542509c0b72eb931dd4e8","title":"43. Mahnwache, 30.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21977122614","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c0d1cfd3cc752648efafd14d389952a4","title":"43. Mahnwache, 30.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22586365322","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b1fcd367317b579a0ce9c58a6c702351","title":"42. Mahnwache, 23.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21785894213","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cd1d3d70415c958cd984981c1422c47f","title":"42. Mahnwache, 23.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22406970595","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=611bd834477ed4721bc0f833a9c341d8","title":"42. Mahnwache, 23.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22219006630","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0a519c3b3323d111f90fab1654770117","title":"42. Mahnwache, 23.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22219273378","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ff6b0aadb856a5e0b6f08bc65603a60d","title":"41. Mahnwache, 16.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22216019435","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2f8d0b430d366b9cf28745acbef6c785","title":"41. Mahnwache, 16.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22029133519","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9e5ca0b382dced81fb74b918b977c332","title":"41. Mahnwache, 16.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22189921126","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e376965a8d92f9166c75b8698720cec3","title":"41. Mahnwache, 16.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22027953450","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=553dbd2ebd6fd54cdf3acf5f9706d3f6","title":"41. Mahnwache, 16.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22028251508","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=242765319d52d64c7968ef6755c34321","title":"40. Mahnwache, 6.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21865441379","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=28205f0160277c73e223f73a953139b6","title":"40. Mahnwache, 6.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21864450618","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=91976517335e49dbaa08a9dfe92e4caa","title":"40. Mahnwache, 6.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21864450848","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9dc3b153f5c1592bbf55cb82994bf340","title":"40. Mahnwache, 6.10.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22026161766","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=029be301d91cb68b7a5bc3520edd73dc","title":"38. Mahnwache, 25.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21513673539","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=96b8fd6613b1a3502ebea397399385a0","title":"38. Mahnwache, 25.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21077813304","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9be13dd56a80e721f8ab8117e21844e1","title":"38. Mahnwache, 25.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21513669919","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3ddc0eb908b178cc05d831435cd9062d","title":"37. Mahnwache, 18.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21482497396","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ff08e16b033d081392ec7a8c92ea1ab6","title":"37. Mahnwache, 18.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21508744065","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=556f40e38ebdcc5dec0e6d89d9f95c04","title":"37. Mahnwache, 18.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20885974934","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bf155570db3980a0e16dbde08ff6bd14","title":"37. Mahnwache, 18.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20885975564","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7df8c1b5f7d776ed492b373fe7364ccb","title":"37. Mahnwache, 18.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20887607383","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0e6ee0601bcc839928c55bc20f1b2084","title":"36. Mahnwache, 11.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21293020206","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=518abcc48094660a7f022f57859b99e5","title":"36. Mahnwache, 11.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21132385209","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e4908b4c9621b3d3e36cbb916de8ffac","title":"36. Mahnwache, 11.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21327472711","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bae1fafcf4ee6ddd737c80a697571944","title":"35. Mahnwache, 4.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20948239600","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c7a290be7e9e77002010ab1ffcf654fb","title":"35. Mahnwache, 4.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20948239890","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cd25c0bdd15605b6f47c7891cdfa70f5","title":"35. Mahnwache, 4.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21136363895","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4c11dae5f566666b074abcef1008c665","title":"35. Mahnwache, 4.9.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/21144138441","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=28d9cb6ac3e2485fe9ef272be3e65302","title":"34. Mahnwache, 28.8.2015","text":"Jeden Freitag halten wir f\u00fcr Raif Badawi eine Mahnwache ab \u2013 so lange, bis er freigelassen wird. Bitte unterst\u00fctzt unsere Aktion f\u00fcr Meinungsfreiheit und Menschenrechte!","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20760192209","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1c883b9bdfc0c2f5024d06a2c27bdf6d","title":"34. Mahnwache, 28.8.2015","text":"Jeden Freitag halten wir f\u00fcr Raif Badawi eine Mahnwache ab \u2013 so lange, bis er freigelassen wird. Bitte unterst\u00fctzt unsere Aktion f\u00fcr Meinungsfreiheit und Menschenrechte!","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20324365584","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=26ff1e3198cd05a4db5c3060ad22dd4e","title":"34. Mahnwache, 28.8.2015","text":"Jeden Freitag halten wir f\u00fcr Raif Badawi eine Mahnwache ab \u2013 so lange, bis er freigelassen wird. Bitte unterst\u00fctzt unsere Aktion f\u00fcr Meinungsfreiheit und Menschenrechte!","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20325925623","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c0e307c661b730cd78dde48794127104","title":"34. Mahnwache, 28.8.2015","text":"Jeden Freitag halten wir f\u00fcr Raif Badawi eine Mahnwache ab \u2013 so lange, bis er freigelassen wird. Bitte unterst\u00fctzt unsere Aktion f\u00fcr Meinungsfreiheit und Menschenrechte!","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20324367314","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ee4d6bb7145c35f181a8597300157813","title":"34. Mahnwache, 28.8.2015","text":"Jeden Freitag halten wir f\u00fcr Raif Badawi eine Mahnwache ab \u2013 so lange, bis er freigelassen wird. Bitte unterst\u00fctzt unsere Aktion f\u00fcr Meinungsfreiheit und Menschenrechte!","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20324368014","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b46e801285c24eaa143466a6231c9331","title":"34. Mahnwache, 28.8.2015","text":"Jeden Freitag halten wir f\u00fcr Raif Badawi eine Mahnwache ab \u2013 so lange, bis er freigelassen wird. Bitte unterst\u00fctzt unsere Aktion f\u00fcr Meinungsfreiheit und Menschenrechte!","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20325925033","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=701d04d569eeb79bb515d1d029451102","title":"33. Mahnwache, 21.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20828987352","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ff00d9ebc6747fa606838303d9eab736","title":"33. Mahnwache, 21.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20651802509","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=56f2b311cd5314f2871e49047f0a244d","title":"33. Mahnwache, 21.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20812250686","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=821d689e3b621f381e64fde5eb1183e3","title":"33. Mahnwache, 21.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20650541958","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=74742d7a507c9e03d1413c4946c1de94","title":"33. Mahnwache, 21.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20650542668","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3118dd477f907400f3211e1144d87123","title":"33. Mahnwache, 21.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20217554073","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bf03f7083829aba7c838f2b93940e607","title":"32. Mahnwache, 14.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19940783274","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e747b47b470f97e67ca650107d8e127d","title":"32. Mahnwache, 14.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20376678759","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=71683b7ad55fe65f786bba012a5fd080","title":"32. Mahnwache, 14.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20554454182","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=766f5d76976b95885cb1fcde0b119320","title":"32. Mahnwache, 14.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19940783894","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6cdbdb8ee7d19c9fbff699847f15eb96","title":"32. Mahnwache, 14.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20554454752","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ae73f744f1ba33cd830e2ca60d62c75e","title":"32. Mahnwache, 14.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20537133836","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4ddfc13b9891234c6920db7743d05091","title":"31. Mahnwache, 7.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20340544716","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0b78e6d6f9de2fcbac165dd97a5b9d94","title":"31. Mahnwache, 7.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20366797025","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=158d48961f65b5b8f53a0733bddf173e","title":"31. Mahnwache, 7.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20178798698","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a6dae360f98419e0e2855ad3534ff8c8","title":"31. Mahnwache, 7.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19744117874","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6088f84feff07a75bd6a15ddecea26f2","title":"31. Mahnwache, 7.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20366797565","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a79175a615396685139aa95ef896e94d","title":"31. Mahnwache, 7.8.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20178735800","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cbf11adf7da6b07ea87cacf39d422c34","title":"30. Mahnwache, 31.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19544946163","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1e678834e07b6f63a1ce421f1846ada5","title":"30. Mahnwache, 31.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20165919905","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=78e9e27103ba1c38521bacd15169e9f2","title":"30. Mahnwache, 31.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19543259374","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=beacb18b71f83f4a15650d1f834b6f79","title":"30. Mahnwache, 31.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19977828918","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5549e0c7817e3f0c36b2db496d69e40f","title":"30. Mahnwache, 31.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/20165921035","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=29c74c137cef8542bd6294469b459bae","title":"30. Mahnwache, 31.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19979260799","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4c5e83499f7446ad704ee7d23cc26dac","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19779820999","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7df89299d43bd46866a28fa940cde757","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19778647060","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=23efc5abfc02e77358781d90c4abb68c","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19779927679","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=018c6f5f2467fc370151a8248b039861","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19345554483","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2072f5781f4dfa237d909214d10f1660","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19940397736","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=64333211d0823619f5be79917b074ce6","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19343882614","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7bd2628cf75251cc7b528ace63302a23","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19966644495","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4238097bedc4ad9a2751dc3b413ba476","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19958853852","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ab05ab8cce621f9ea742229fd2e6c46c","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19940292036","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c7d286fb6c5411fdc1149e46b2d3d1b7","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19971726031","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=19916fd93e8563c12065ed696d17b0d9","title":"29. Mahnwache, 24.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19778649030","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=398c7b91f5251899894d3b2159fca86a","title":"28. Mahnwache, 17.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19582562368","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8736f269835aecaa2f604dba0ced69ed","title":"28. Mahnwache, 17.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19582563528","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=55fd04eb420f9d7f5bb44eaa7b46edcf","title":"28. Mahnwache, 17.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19770577375","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f292cce524fce96e232d1ce162e65bd8","title":"27. Mahnwache, 10.7.2015","text":"#FreeRaif","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18954986843","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d221647c75fb0d06ad5990640a00c2ad","title":"27. Mahnwache, 10.7.2015","text":"#FreeRaif","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18953348344","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b2266a6787e99c025ebe75c74e055fa3","title":"27. Mahnwache, 10.7.2015","text":"#FreeRaif","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19569034522","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=89f17ae1a28a29ec9926213642b21ea6","title":"27. Mahnwache, 10.7.2015","text":"#FreeRaif","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19580202431","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=296182c33fba3aa9338428b4493211c0","title":"27. Mahnwache, 10.7.2015","text":"#FreeRaif","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19580202361","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=361494c40ea71fb5957aec6b4fb9e445","title":"27. Mahnwache, 10.7.2015","text":"#FreeRaif","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19569035202","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=48003b96d04068c4659960e7745fce1d","title":"26. Mahnwache, 3.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18753203014","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8c696b8ae291535c5515dac5275f67e7","title":"26. Mahnwache, 3.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19379801801","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d7f1de3806b526ab67c782692f30a3ec","title":"26. Mahnwache, 3.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19349639656","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a5aec70c9c40fc7e3a73305137cf2957","title":"26. Mahnwache, 3.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19375734625","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=05c2d487f4a23ff31339d7db8017df57","title":"26. Mahnwache, 3.7.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19375734825","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6500108e665cd9738effb5bbe8765da6","title":"25. Mahnwache, 26.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18984729878","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a9e110dcefa2a28615e5c0e6e0edf721","title":"25. Mahnwache, 26.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18549777964","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=22e95c48ea4b4749d5f4b7409d2e68e7","title":"25. Mahnwache, 26.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19172301075","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6ae1e5aa468ca3ffed0476c7a550fda7","title":"25. Mahnwache, 26.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/19172302735","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c0b47c2b549bf26f3d089cbb145ecf2b","title":"25. Mahnwache, 26.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18984648070","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=694aa87e9d994e7e71330876ea071ce9","title":"24. Mahnwache, 19.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18928071336","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=68b9a950fb38736a7741fe2d70ab2c6a","title":"24. Mahnwache, 19.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18928066356","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bb9eb8329dc680e14eece6cda00ebf3e","title":"24. Mahnwache, 19.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18766644378","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f3301e30d3d09480a9ff31a21245fc95","title":"24. Mahnwache, 19.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18928068226","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ad31f7a2244e96be9203240aebb7b396","title":"Protest vor der saudischen Botschaft, 11.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18548775679","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0506ce633e45142d70401b42906b58be","title":"23. Mahnwache, 12.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18734976395","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6690a328798151bbcdf72809f60c8feb","title":"23. Mahnwache, 12.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18730075312","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6ec524898d5b36d6cc161e5bdd853e89","title":"23. Mahnwache, 12.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18708659786","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8f9c37486290b95443427d2366cfde7d","title":"Protest vor der saudischen Botschaft, 11.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18547237980","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d6c3da254d0c6c7b9b2b54a96ce2246c","title":"23. Mahnwache, 12.6.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18112318944","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e87e79c7c190a2464467e8c913258e93","title":"20. Mahnwache, 29.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18040340270","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=11811b766e40843907dfda2240fdaa81","title":"20. Mahnwache, 29.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17607473903","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=814254cbda506753b0376f349988eeda","title":"20. Mahnwache, 29.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/18229332781","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bf7a3a7df6a1baf303930ca33bf37c3d","title":"20. Mahnwache, 29.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17607473863","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7c530bbd7ee46a5831b0647b1603799e","title":"20. Mahnwache, 29.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17605466524","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a6bdc793050382cf590adabf347c5672","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17339871304","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=31560f99720eff3dc30e20d2404d19b8","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien\nMichel Reimon, Alev Korun","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17339867264","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3e2ee09ced1f1c1dc21d8a7fcb6bd766","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17962452415","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c628958253eb172963620de04853100f","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17339876604","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8248a0a54e075fb4f746062c8e2dfdb4","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17959354722","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a45cb70d04888c29a6f837bae95b25e3","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17963147081","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6329a09848d5b3aa4a082addbf39252b","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17962467935","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e7afa85f4f314858ee619857d742ad90","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17936047356","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9008f40a8a8f70b0f3e0ee7ce3c39b1a","title":"20. Mahnwache, 22.5.2015","text":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi, K\u00f6nig-Abdullah-Zentrum, Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17963161941","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6e9db4cb12bb510f9d56bcbef421a47f","title":"19. Mahnwache, 15.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17486130490","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3a79ff37517509c38c9f3c173f5145a9","title":"19. Mahnwache, 15.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17671234092","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b2f6df137156d419da6f9947ed79059e","title":"19. Mahnwache, 15.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17485860158","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ded9df56fef61893d8e00fba8f30e5c7","title":"18. Mahnwache, 8.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17420241632","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=136ac960eb0f06249f7aa008479609f2","title":"18. Mahnwache, 8.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17212801947","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=166fd1068960353ab2edd634d71fc404","title":"18. Mahnwache, 8.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17396196656","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=55b9a5e89a1b49b2dffc1a8bce19a10e","title":"18. Mahnwache, 8.5.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16801941883","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7a47a7c7d6e942cd47f65592ba9376d7","title":"Mahnewache f\u00fcr Raif Badawi","text":"am 1. Mai 2015","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17143081460","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fcab8ee1b731ff84e0650424193783cf","title":"Mahnwache 17.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17176544445","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d2a1983b62b25208958feba775b7cf2d","title":"Mahnwache 17.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16554122454","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5e2fb33bcba9359e5f7c903ddce32cbd","title":"Mahnwache 17.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17174900532","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5c656d896a98e09518105efae8cdd331","title":"Mahnwache 17.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16988796658","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ad519b303aa3cbc35b0a90529ca7e9f2","title":"Mahnwache 17.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17176545105","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bb42f932dea2c66fe49d0e6cf6ecd32c","title":"Mahnwache 10.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16909005078","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bc23b802e476edbb2e3f64d197b477fc","title":"Mahnwache 10.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16476639243","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=adcbbb74e73e4525e205af9de9691324","title":"Mahnwache 10.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16476638823","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a34413bf01d4e43c5e57cc78446d4599","title":"Mahnwache 10.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16476639653","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=731d6caa4f9aaa47ddc7007ad7f0280e","title":"Mahnwache 3.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16443991153","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=290476cddfac1671bd983dd3af9ecf86","title":"Mahnwache 3.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16856745117","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9abe3023ff5459e420d51771c1d07297","title":"Mahnwache 3.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/17062670602","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5744782756ba2d4e0902388494300d06","title":"Mahnwache 3.4.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16877916579","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5c9b20985623660ce93d56b091484bae","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16756317998","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c56fd00800028fdbb2d9974e7e91df90","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16942696622","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=dad2fa5d8cf7420a58acedf6671b46bc","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16323959383","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7e7154138b9695a46dbdb563e6b6272f","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16756575280","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=df49690a00b470fbfd6f20b82179bb66","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16918077786","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ede97f3078f0f3523e0e151e62d5b19b","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16757808359","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=56d94d174abbaffcdaa13b7f49b157ce","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16321620924","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e804e2bcb01c17e791b8a6ee33328aa0","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16736670827","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f5d7518856c88c20a884e3e1b9729e2a","title":"Mahnwache 27.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16942697472","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2e6409ac93e72b83ecd7bd7bf4a04925","title":"Mahnwache 20.3.2015","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Aussenpolitiksprecherin","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16845834806","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f25d5d4f7b72e635dd489b0135fb15fd","title":"Mahnwache 20.3.2015","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\n","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16871707415","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2ce2c3f9b1529e5f3339ec7ae273f524","title":"Mahnwache 20.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16871708175","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3bfffed8ba9b5c4cc631c7349622d53c","title":"Mahnwache 20.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16664399827","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fceea506afe4a8a0ac6fd19d6b442869","title":"Mahnwache 20.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16871709965","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e2c48e5d5fce82cd3ff873b393d5dcaa","title":"Mahnwache 13.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16179004564","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=96a97f772d50992e932a1eb1982e7d85","title":"Mahnwache 13.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16613763008","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d96e41f5a3d7a95c3e4a2f87ccc7ce3c","title":"Mahnwache 13.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16613961800","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d1e8b251bacf3d02ed0ec997aaf37693","title":"Mahnwache 13.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16801317685","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=df912e8cfb929805967b73d350c90217","title":"Mahnwache 6.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16731084171","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b6e96621eb8b12e45724635e56b3c927","title":"Mahnwache 6.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16706403916","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b45ee3e226736cccc054952c8c8aaa90","title":"Mahnwache 6.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16112350133","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6fd07c2303deb98359dd844678f5846c","title":"Mahnwache 6.3.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16112349993","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cb32314069783338cb9104f4c2b62bca","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16453732057","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=29624cef9515b50159514dced435fa9e","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16474885429","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1752c0816267055d5059f385d3c92cb3","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16635094286","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=60fb39828031713d2824329035f22320","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16659646911","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5daf4c6bbb8271e96ce56cf18d5105a1","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16473460138","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=95608529d1dfa5d0671f7c4f1f7f8ed6","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16659646971","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8c0c11d7f7dfd58f974eb40849c2bca2","title":"Mahnwache 27.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16635094306","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=09f5586762666d52f9aec4c1704b3d2c","title":"Mahnwache 20.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16620515301","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c97b638018616fc5dd1941748dc73d7e","title":"Mahnwache 20.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16434456558","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=642220b04e7b0a41889f7717c14f12db","title":"Mahnwache 20.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16434624840","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=6efd94adf51db623c2cd446a053a6b81","title":"Mahnwache 20.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16620988152","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=aff3c04424c0b2d2dfe3a3eb7a453180","title":"Mahnwache 23.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16620515591","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=26ae1e6a67a995367f0b002ec044eedd","title":"Badawi-Mahnwache, 13.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16330747998","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=04326559568c0bef69d14642719c9dd8","title":"Badawi-Mahnwache, 13.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16332552537","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8ffefa50ba3af67996048cedcf5392fe","title":"Badawi-Mahnwache, 13.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/15895891914","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=52c2a9942a215d515b6e185473d4547c","title":"Badawi-Mahnwache, 13.2.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16332188819","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=999a0e183cbb6b8caa2bd9c89d6ffb4b","title":"Badawi-Mahnwache, 13.2.2015","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\nUlrike Lunacek, Europaabgeordnete\nTanja Windb\u00fcchler, Aussenpolitiksprecherin","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16332552797","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=827e758192c702eeba2ce51508812eb9","title":"5. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 6.2.2015","text":"Eva Glawischnig, Janina Lebiszczak, Serge Falck, Thomas Glavinic","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16294696859","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7a70f28760a268f58013cde982f92189","title":"4. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 30.1.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16215558897","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fe04e72254b0b67e6918dea669f347c0","title":"4. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 30.1.2015","text":"Ulrike Lunacek, Abgeordente zum Europaparlament\nAlev Korun, Menschenrechtssprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Sprecherin f. Aussenpolitik","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16213835668","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=daa1eeaf09b4e56a4c92693b8edd1a38","title":"4. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 30.1.2015","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\nEva Glawischnig, Bundessprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Aussenpolitiksprecherin\nDavid Ellensohn, Klubobman Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16400556432","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=669675775beb0fc38f4f88604e940e51","title":"4. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 30.1.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16215245069","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b5cd07bee255fee422768495b9577f23","title":"4. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 30.1.2015","text":"Alev Korun, Sprecherin f. Menschenrechte\nJulian Schmid, Jugendsprecher\nTanja Windb\u00fcchler, Sprecherin f. Aussenpolitik\nDavid Ellensohn, Klubobmann Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16399725071","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=056a5cd9c492c062831dfd263955b33e","title":"3. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 23.1.2015","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\nUlrike Lunacek, Abgeordente zum Europaparlament\nEva Glawischnig, Bundessprecherin\nMarco Schreuder, Bundesrat","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16159383210","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9cf299fdbd2daca05601035047ec071d","title":"3. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 23.1.2015","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16159383310","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=40a4f01377fc6f2e067ef872a5ec11f6","title":"3. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 23.1.2015","text":"Ulrike Lunacek, Abgeordente zum Europaparlament\nEva Glawischnig, Bundessprecherin\nMarco Schreuder, Bundesrat","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16346748715","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=116be53b87cf17cb52c48e52181a198a","title":"3. Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi, 23.1.2015","text":"Moni Vana, Europaabegeordnete\nAlev Korun, Menschenrechtssprecherin\nUlrike Lunacek, Europaabgeordnete\nEva Glawischnig, Bundessprecherin\nMarco Schreuder, Bundesrat","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16346748985","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c757c16b39e70b22d4a3a396da3816c1","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105","text":"Eva Glawischnig, Bundessprecherin\nAlev Korun, Menschenrechtssprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Sprecherin f\u00fcr Aussenpolitik\nDavid Ellensohn, Klubobmann Wien","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16106367427","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=13f69e90a4cb9beffdfb62b3a7eaf92e","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105482","text":"Eva Glawischnig, Bundessprecherin\nAlev Korun, Menschenrechtssprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Sprecherin f\u00fcr Aussenpolitik","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16106367747","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=52e5f4bd90e23cef0061e7e8f6f7cf16","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105","text":"Eva Glawischnig, Bundessprecherin\nAlev Korun, Menschenrechtssprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Sprecherin f\u00fcr Aussenpolitik","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16104690558","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=793047617086650fc3cc7646594a694c","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16292219385","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b916955d7fd2bdfca59f54e1ec356417","title":"Mahnwache f\u00fcr Raif Badawi","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16105161728","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9cdaf23ea51343e73ebc69d8b9bd737c","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105","text":"Eva Glawischnig, Bundessprecherin\nAlev Korun, Menschenrechtssprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Sprecherin f\u00fcr Aussenpolitik","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16104690518","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=92d6143e6147c6a96f20cdce662f27bf","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.1055435","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\nEva Glawischnig, Bundessprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Aussenpolitiksprecherin","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16106090489","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c60208d1c91a04dfc69b220f3307787a","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105","text":"Eva Glawischnig, Bundessprecherin\nTanja Windb\u00fcchler, Aussenpolitiksprecherin","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16266294026","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f4e97955153597e2a0eb38109168ceb7","title":"Mahwache f\u00fcr Raif Badawi, 16.2.105","text":"Alev Korun, Menschenrechtssprecherin\n","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16106368027","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=24be02a94160c198b5e20158929f6585","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"Tanja Windb\u00fcchler, Albert Steinhauser","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16211438206","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0d8e420942c7cb85e80c06cbeec4e475","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"Peter Pilz, Dieter Brosz, Christiane Brunner","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16237352915","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=1c66be7705af238131cb03895ffaa223","title":"Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"Jerome Segal","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16051757569","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=018a28074865bc6b866cff774b98c3d6","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16051219279","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=431e3874d27901c4da59058af3600828","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16049952410","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f37cbb6959658b71cc01f16ba48095ff","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"Tanja Windb\u00fcchler","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/15617476033","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f66362c461965a9f1d837620bc1cb7c4","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"Tanja Windb\u00fcchler","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16051218799","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c308625595bb860bed81447345c71bef","title":"Gr\u00fcne Aktion f\u00fcr Raif Badawi","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/16051218469","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7456f61ff591552603b9291504f818c6","title":"Nachricht f\u00fcr Trump, 7.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35152322536","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a6f7420bfffe1e8f6e8bf5db0d2d9e73","title":"Nachricht f\u00fcr Trump, 7.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35152314906","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=08c2b26960de28b451f9b15e36d336a5","title":"Nachricht f\u00fcr Trump, 7.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/35062141531","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f363845308d33eb16de9a3c4b3ccd2ca","title":"Nachricht f\u00fcr Trump, 7.06.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/34348118104","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=780207cca15d1cbe077cb600aece760c","title":"Tag gegen Homophobie, 17.05.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33903799183","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7d8328d439cb92760dd7daf938419e1d","title":"Tag gegen Homophobie, 17.05.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33903799543","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=094287437214a1bed1650292a9506f81","title":"Tag gegen Homophobie, 17.05.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33903799463","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c9ad7c6d2f3f3332ea4c01c876f4945c","title":"Tag gegen Homophobie, 17.05.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/34672960706","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b1641b1d7e9a4f45bedc23766e4045be","title":"Tag gegen Homophobie, 17.05.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/34672960516","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=174c968207d20115025c33753d26341f","title":"Tag gegen Homophobie, 17.05.2017","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33903798873","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a62bb2a1093a86d213b29fe12a145adb","title":"Happy Birthday EU","text":"Feierlichkeiten in Rom anl\u00e4sslich des  60. Jahrestages der Unterzeichnung der &quot;R\u00f6mischen Vertr\u00e4ge&quot; vom 25. M\u00e4rz 1957.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33548143421","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a87b7db696bbfceb110d53b9b97fa8ab","title":"Happy Birthday EU","text":"Feierlichkeiten in Rom anl\u00e4sslich des  60. Jahrestages der Unterzeichnung der &quot;R\u00f6mischen Vertr\u00e4ge&quot; vom 25. M\u00e4rz 1957.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33293594750","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=625c05fd13aa2140deeb40a0a865793e","title":"Happy Birthday EU","text":"Feierlichkeiten in Rom anl\u00e4sslich des  60. Jahrestages der Unterzeichnung der &quot;R\u00f6mischen Vertr\u00e4ge&quot; vom 25. M\u00e4rz 1957.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/33293594650","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f3a3f008573481548408d9edbeae872a","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Eva Glawischnig (mitte) mit Mitgliedern des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs in Wien.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32224542191","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=05ac244f440fe9dff57236450aa6e0c6","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Eva Glawischnig bei Rede vor den Mitgliedern des Parlamentsklubs.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/31967331750","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=661edca3ace478502601e752a78725fe","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Von links: Albert Steinhauser, Dieter Brosz, Eva Glawischnig.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32224542481","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7aac5b333374f48a9f23f0a6b69909df","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Alev Korun mit Michel Reimon.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/31967330970","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=69ec34061e1ac268989d80bb76a60f1e","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Robert Luschnik mit Michel Reimon.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/31967332120","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=42696bcbf6e4894f9314830aee0fd374","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Eva Glawischnig bei Rede vor den Mitgliedern des Parlamentsklubs.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32305043806","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fb07f76867f4e8ebac56e9683291172a","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Von links: Nicole Schreyer, Peter Pilz, Matthias K\u00f6chl.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32224542311","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=197be90943eabb9bfde900e0a61c5802","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Eva Glawischnig bei Rede vor den Mitgliedern des Parlamentsklubs\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/31967331340","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2413e695c0eff80549c1ee8190816ea8","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Karl Oellinger (mitte)\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/32224541981","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=bb71ab53bbc2a9496a5070d30f8621db","title":"Klausur des Gr\u00fcnen Parlamentsklubs","text":"Von links: Wolfgang Pirklhuber, Nicole Schreyer, Bruno Rossmann.\n12.1.2017, Wien\nFotos: Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/31967330630","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=06f5e7340563ac187d3bf8aa8cc444fe","title":"20 Jahre Gr\u00fcne Andersrum","text":"Bundeskongress, Salzburg, Kongresshaus. Foto: wildbild, Herbert Rohrer","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30695221270","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=507385d625bb20657800f83e3be563ee","title":"20 Jahre Gr\u00fcne Andersrum","text":"Bundeskongress, Salzburg, Kongresshaus. Foto: wildbild, Herbert Rohrer","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30908869541","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=63a08e97d115cfba9d3fbde168430ff5","title":"20 Jahre Gr\u00fcne Andersrum","text":"Bundeskongress, Salzburg, Kongresshaus. Foto: wildbild, Herbert Rohrer","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22818259178","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fe5b3bdcd76f4d088131e68d79bfcf49","title":"20 Jahre Gr\u00fcne Andersrum","text":"Bundeskongress, Salzburg, Kongresshaus. Foto: wildbild, Herbert Rohrer","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30996807685","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c5e77231d7081d3efc335a131008447d","title":"20 Jahre Gr\u00fcne Andersrum","text":"Bundeskongress, Salzburg, Kongresshaus. Foto: wildbild, Herbert Rohrer","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30996807435","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=143c81748a6bf2a1b99d6f592e95d58c","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30773361635","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=144a9c20262bf051a29800952c6639aa","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30656537362","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=ee89d07ae54ddc5cb263a00501ac3249","title":"Wir feiern den Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30685484451","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8113b47577b13ede2662f5915e049967","title":"Wir feiern den Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30141893284","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c18e30539edeac28fcdfce89e34a6e15","title":"Wir feiern den Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30685440841","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=dfa75a4b64c1ccfa77b7cadd4d55b22e","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30656546572","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0ce9e7b20a7fa6681109efe0a57fc29f","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30472749630","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b62427918cedff6b87d1897a5a6d5e5e","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30736692386","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f57b1b07d6d8c6c99a806e37bd3c2928","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30656541952","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=102d12456ed191eb85db9b85e57144ac","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30685079561","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=11a519a5e2726de815a4af4f0f5d7858","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30685079551","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d3946dfe98663b9b37909eb070240a3d","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30656539132","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b96970adf51a9a99ee997a129d40243a","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30141574734","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f1273d6c290c9ed3b82c2aebee115aa6","title":"Gr\u00fcne Feier zum Weltklimavertrag, Wien, 4.11.2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30141574124","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=99440d621960f1762e27c99559c14b20","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von links: Ulrike Lunacek, Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann, Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753639974","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f335327d021849db44bc6724ec32ccc2","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087234010","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3c31816ba7200cab140fdb10fb83cbbb","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087234370","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cdf50dd1a35e3911a6312b13e6c13e33","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30348535056","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=deabd54960606cce105b6c99fdd1470c","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Doris Schmiedauer und Sverin Renoldner\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753640634","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=33b753a38a5293409a70f0cb47ebd36c","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Ingrid Felipe und Andreas Wabl\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753640714","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c58b907174d2b2a0b3010fc531f18abd","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Barbara Zwerschitz und Helene Jarmer\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753640914","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=70c95d96026988da36b97cbc4a3b3321","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Barbara Zwerschitz und Alev Korun\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753640994","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=775354004a5d2f0caaf67de1f19c7794","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von links: Sepp Brugger, Doris Schmiedauer, Theresia Heidlmayer\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087235790","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d2abfa0167d14d97ce2b6adf12525d68","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Daniel Landau und Albert Hirl\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753641294","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9b8699ecd1ebde922ef324debff8695d","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von links: Werner Kogler, Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann und Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753641454","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=12f2c5de38660d341163de44aa21b779","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von rechts: Nationalratspr\u00e4sident Karlheinz Kopf, Bundesratsvizepr\u00e4sident Ernst G\u00f6dl, Vizeb\u00fcrgermeisterin Maria Vassilakou, Johannes Rauch, Matthias Strolz, Gabriela Moser\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29752797203","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=62cb6325706c35698c33aef59169c4fb","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von rechts: Ulrike Lunacek, Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann und Klubobfrau Eva Glawischnig\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753641834","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=5418954fe119ba88cf0dfad7e9e0b763","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann und Johannes Rauch\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30267980592","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b20b11dd728101bf5e538ef7c34a4537","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann und Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087237280","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d534eff8f721347e13ab768ee1aa851c","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Karl \u00d6llinger und Andreas Wabl\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087237520","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=35c466d3064c3704523f90008de082d4","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von links: Ruperta Lichtenecker, Eva Lichtenberger, Wolfgang Pirklhuber, Alev Korun\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30267981112","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b7ddfb6e1524055a14ab8408a3305884","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von links: Nationalratspr\u00e4sident Karlheinz Kopf, Wolfgang Pirklhuber, Alev Korun\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753642634","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=aa4f0b3e587fa0dcb008c572bafabf20","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Andreas Wabl und Wolfgang Pirklhuber\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087238200","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e01bdc212ef9c8228f53d9efc0bea964","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087238390","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=29cd5fff290ac8cedb48bb93cf048191","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Juliet Er\u00c3\u00b6d f\u00fchrt durch die Veranstaltung\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30267981662","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f798a00e457bb0bde898096a40c268d9","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Theatereinlage des &quot;Jungen Volkstheaters&quot;\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087238760","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3e759cb0bd042fd62dfa288fd2b86013","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Theatereinlage des &quot;Jungen Volkstheaters&quot;\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753643374","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=55d12100201250ae94b9a25c4de91bbe","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann und Klubobfrau Eva Glawischnig.\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753643494","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=76b389bffb2746a91980ef4d0bf580a8","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30267982442","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=53c79b1a2831ad517a05baa06f612604","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753643704","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=003988fba92565929aefc9176fe73c99","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Ministerpr\u00e4siden von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087239770","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=252490ee141d26eee2b14126f5aefad7","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Am Rednerpult: Ministerpr\u00e4sident von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30267982892","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=26190826218ec50892c7baf2e7346f06","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Besucher im Abgeordnetensprechzimmer im Parlament\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/29753644324","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8288d6af3b19a747df82b3000b617d89","title":"30 Jahre Die Gr\u00fcnen im Parlament","text":"Von links: Klubobfrau Eva Glawischnig, Ministerpr\u00e4sident von Baden-W\u00fcrttemberg Winfried Kretschmann, Ulrike Lunacek, Andreas Schieder, Reinhold Lopatka, Werner Kogler\n\u00a9 Die Gr\u00fcnen \/ Thomas Jantzen","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/30087240660","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=aa40c0c25eb163d9aee1091cb2622fe7","title":"Women on Mars, Frauentag 2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25586747006","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b5a3e5e7a6bc31f584b6e163a24fe8af","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25316158720","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7ca34737b93dabe58af039ccdef3fece","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25519089001","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=92caaba4ae97d68456d1189e1ccd1c05","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25316158390","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e51fe2eec55e9b46e6f9271e2771ad04","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24985051643","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=0bcee07bc3fe63beedd7f34585e19e62","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25585641296","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=639e5d09bc0f3145e23ff06661f816d2","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25316159110","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8da2da8b7e8b13525ae8bd7ef0dff950","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24981265494","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=018ba7c2b509562daef12af6fafbd46c","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25585642766","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=3ce76de17e3577e7d0bc2343544c3b55","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25244218429","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a81137b5b0492724af37b432b46fd34e","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25519090061","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=df62399c0e17e4f3c94ad5adbfd14980","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/24985049613","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=d7057b3e4cf51969cf735abffa1224eb","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25244216419","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b1e39baf61fa314b1a27c8bfa8dfb1d3","title":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","text":"Frauentag 08 M\u00e4rz 2016","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25493131182","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c142b8dea63acfa09670f34c45d292a9","title":"Women on Mars, Frauentag 2016","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/25586747066","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=cad1be8ba4f07e479bbf932410ae9774","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22957168829","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=da4b80fe44e023fee648c141b7cc2ccd","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"Das Bekenntnis zu einem offenen, solidarischen Europa, Hilfeleistungen f\u00fcr Schutzsuchende, der Einsatz f\u00fcr eine intakte Umwelt und Bildungsgerechtigkeit \u2013 am ersten Tages des Gr\u00fcnen Bundeskongresses wurden zentrale Themen diskutiert.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22812079249","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=a711e9c6fbd26b8ed799da34a7f0744f","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22884248510","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=dfae9cad2858c13495aae8408f05eaa5","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22551553254","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=4207e097a8dde9dc6c26a1dd7d28100c","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23298696176","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=79f1111b99278c61ae4d4a944d8714cd","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23216301572","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=fd5b04edbe191bb1640ef9f3b7054c14","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23216279652","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c00f59a05f508da6e25a9ec83135b2d1","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22812078879","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=198ac392d22f38c8d4174f30338c3a46","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23153962526","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=57295c113f0da68349f639e3158f61b8","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22697482583","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=27248fe28d06003eed35e00e96729f96","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23029104690","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=dbfbc520b52e97665ce70f42b64966ed","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22956980469","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=b48ae8e611d6855d1164e07007497b3a","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23178330796","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=c2ea8aaaf6b2d0e8dd8d5736e5343c21","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22956951699","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=2f25613c7c56d69d0c7bc040383672df","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23178325296","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=38d6a062eea86bff8e6830384a0990f0","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"Am Sonntag stand die Wiederwahl von Bundessprecherin Eva Glawischnig im Fokus. Sie bewarb sich bei den mehr als 250 Gr\u00fcnen mit glaubw\u00fcrdigen und engagierten Worten.","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22575895444","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=f7084ed8ca4e1627cf446f684ef582ef","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23178297786","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=8c3bd46ecbbe16fd3844376c353f12b3","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22836476949","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=969ef1e404b2b0d71d68ed052db4dd28","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23029028140","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=7e697f35291032d52e6ead17cbe8451a","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23216588222","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=225413078b1de1b977bcbfb1ab8250a4","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23242249921","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=e7e0bd5733130a0c8725f328e18c75f6","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22908630090","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=264553ea36fdb9413a35119204089a99","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23242315641","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=9f94d9b982ea583682d8982880a853be","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/22697730073","gallery":"fgallery_16777430"},{"content":"\/gfx?j=67c437d8de25c577265e78ba8aeab6d0","title":"36. Gr\u00fcner Bundeskongress","text":"OLYMPUS DIGITAL CAMERA","player":"img","url":"\/\/www.flickr.com\/photos\/gruene_at\/23216508302","gallery":"fgallery_16777430"}];		}</script><div class="paged wrap"><div><div class="current"><!-- FLICKR URL: //www.flickr.com/photos/gruene_at/40493909220/ --><a class="sblink" href="/gfx?j=9d87606db145a13fc802bd225f7fc71c" title="GrÃ¼ner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner"><img src="/gfx?j=690ebf8f51566eb040d6d4d38a98862b" width="460" height="353" alt="" /></a><div class="text"><div><h2 class="headline">GrÃ¼ner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner</h2><p></p></div></div></div><div class="galleryScrollable" data-page-start="0" data-page-gallery="16777430"><div class="wrap clearfix"><ul><li><span class="thumbnail"><!-- FLICKR URL: //www.flickr.com/photos/gruene_at/40493908950/ --><a class="sblink" href="/gfx?j=9aabaed1a6c48b15aec6caf931de2b6e" title="GrÃ¼ner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner"><img src="/gfx?j=37d3d7ac25aeb4ec76026e7b5ee981c7" width="106" height="80" alt="" /></a></span><span class="meta"></span></li><li><span class="thumbnail"><!-- FLICKR URL: //www.flickr.com/photos/gruene_at/40493908770/ --><a class="sblink" href="/gfx?j=6c2a58cee11fa0d88c7a7a10a2b0d314" title="GrÃ¼ner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner"><img src="/gfx?j=670cceb967d189a62cc2ecaf80b9fe9a" width="106" height="80" alt="" /></a></span><span class="meta"></span></li><li><span class="thumbnail"><!-- FLICKR URL: //www.flickr.com/photos/gruene_at/40493908630/ --><a class="sblink" href="/gfx?j=759ce4d1dc5ef220b26bff5c2097057e" title="GrÃ¼ner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner"><img src="/gfx?j=7adcfc9c185cb0e01e853de670849c45" width="106" height="80" alt="" /></a></span><span class="meta"></span></li><li><span class="thumbnail"><!-- FLICKR URL: //www.flickr.com/photos/gruene_at/40493908540/ --><a class="sblink" href="/gfx?j=b750245c28e73d3b64c168613125977b" title="GrÃ¼ner Zukunftskongress Linz, Foto: Bernd Renner"><img src="/gfx?j=ff1e37cd9e0868cab02effdb1c7e40cb" width="106" height="80" alt="" /></a></span><span class="meta"></span></li></ul></div></div></div></div></div><script type="text/javascript">initWidgetPager("flickrgallery_16777430", "/?page=214%2C---page---&class=RCFlickrGallery&element=16777430", 0, "scrollable", false, false, "");</script></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="col w-2"><div class="wrap"><div class="col w-2"><div class="wrap"><div class="col w-2 liveticker_col colpos_0"><div class="wrap"><div class="widget recordlist liveticker" id="liveticker_16777218"><div class="wrap"><div class="header"><div class="pager"><a href="#liveticker_16777218" class="icon prev disabled"><span class="wai-icon-text">Vorherige 7 Meldungen</span></a><a href="/?path=%2F&amp;page=2%2C1#liveticker_16777218" class="icon next"><span class="wai-icon-text">NÃ¤chste 7 Meldungen</span></a></div><h2 class="widgettitle">Liveticker</h2></div><div class="content scrollable" data-page="0"><ul><li class="row1 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156221868843034"><div class="wrap"><div class="teasertext">Gemeinsamer Druck zeigt Wirkung. Die Postings letzte Woche von Sarah Wiener &amp; Thomas &hellip;</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li><li class="row0 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156221607068034"><div class="wrap"><div class="teasertext">Was fÃ¼r ein Interview! Warum die FPÃ gerne den ORF zu einem abhÃ¤ngigen Staatsfunk machen &hellip;</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li><li class="row1 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156220454138034"><div class="wrap"><div class="teasertext">Werner mit dem Tweet zur Stimmungslage der Parteihinterzimmer.  Das Signal von Fridays for &hellip;</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li><li class="row0 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156219819123034"><div class="wrap"><div class="teasertext">Der Skandal rund um die Tierleid-Transporte gehÃ¶rt lÃ¼ckenlos aufgeklÃ¤rt. Wie kann man so &hellip;</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li><li class="row1 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156219701033034"><div class="wrap"><div class="teasertext">Werner bei @biber_mitscharf - #EUda!   #euwahl2019  @ Vienna Business School</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li><li class="row0 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156218154908034"><div class="wrap"><div class="teasertext">Wer kennt diesen Klassiker aus den â80ern? Den Sticker kÃ¶nnte man genauso heute wieder &hellip;</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li><li class="row1 fb"><a target="_blank" class="link" href="https://www.facebook.com/diegruenen/posts/10156217825313034"><div class="wrap"><div class="teasertext">SchÃ¼tzt den Wolf! Ãber 100 Jahre hat es gedauert, bis ein WolfspÃ¤rchen 2016 wieder nach &hellip;</div><span class="title external">GRÃNE Ãsterreich</span><i></i></div></a></li></ul></div><script type="text/javascript">initWidgetPager("liveticker_16777218", "/?page=2%2C---page---&class=RCLiveTicker&element=16777218", 0, "scrollable", false, false, "");</script></div></div></div></div><div class="col w-2 articlelist_col colpos_0"><div class="wrap"><div class="widget recordlist articlelist" id="articlelist_16780276"><div class="wrap"><div class="header"><div class="pager"><a href="#articlelist_16780276" class="icon prev disabled"><span class="wai-icon-text">Vorherige 4 Artikel</span></a><a href="/?path=%2F&amp;page=3060%2C1#articlelist_16780276" class="icon next"><span class="wai-icon-text">NÃ¤chste 4 Artikel</span></a></div><h2 class="widgettitle">Aktuelle Artikel</h2></div><div class="content scrollable" data-page="0"><ul><li class="row1"><a href="/team-fuer-europa"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=420ab7438d12bb4f8060edfff139dc5e" width="57" height="57" alt="Gruppenbild KandidatInnen EP-Wahl 2019" />										Unser Team fÃ¼r Europa!											<div class="teasertext">Bei unserem Bundeskongress wurde Werner Kogler zum Spitzenkandidaten fÃ¼r die EU-Wahl im &hellip;</div></div></a></li><li class="row0"><a href="/waehlen"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=19bd3463f71dde6c83cfcfd980fbe8f1" width="57" height="57" alt="Einfach wÃ¤hlen - so geht's" />										EU-Wahl 2019: Einfach wÃ¤hlen!											<div class="teasertext">Am 26. Mai 2019 wÃ¤hlt Ãsterreich seine VertreterInnen im EU-Parlament. Aber wie geht &hellip;</div></div></a></li><li class="row1"><a href="/themen/demokratie-verfassung/tomaselli-und-kaineder-zu-kogler-stellvertretern-gewaehlt"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=9c20b8065c3fb61bd0861ff2465df8c6" width="57" height="57" alt="" />										Tomaselli und Kaineder zu Kogler-StellvertreterInnen gewÃ¤hlt											<div class="teasertext">Die GrÃ¼nen haben am Freitag zwei StellvertreterInnen fÃ¼r Bundessprecher Werner Kogler &hellip;</div></div></a></li><li class="row0"><a href="/themen/sozial-gerecht/mindestsicherungs-chaos-vollbremsung-jetzt"><div class="wrap"><img src="/gfx?j=579657caacb06bd5b3b045a539b422bd" width="57" height="57" alt="" />										Mindestsicherungs-Chaos: Vollbremsung jetzt!											<div class="teasertext">Regierung zielt bewusst auf Kinder und SchwÃ¤chste.</div></div></a></li></ul></div><script type="text/javascript">initWidgetPager("articlelist_16780276", "/?page=3060%2C---page---&class=RCArticleList&element=16780276", 0, "scrollable", false, false, "");</script></div></div></div></div><div class="col w-2"><div class="wrap"></div></div><div class="col w-2 eventcalendar_col colpos_0"><div class="wrap"><div class="widget recordlist eventcalendar" id="eventcalendar_16777228"><div class="wrap"><div class="header"><div class="pager"><a href="#eventcalendar_16777228" class="icon prev disabled"><span class="wai-icon-text">Vorherige 3 Termine</span></a><a href="/?path=%2F&amp;page=12%2C1#eventcalendar_16777228" class="icon next"><span class="wai-icon-text">NÃ¤chste 3 Termine</span></a></div><h2 class="widgettitle">Termine</h2></div><div class="content scrollable" data-page="0"><div class="cal-content has-cal"><div class="cal"><div class="head"><a href="/?path=%2F&calendarMonth=3&calendarYear=2019" class="icon prevCal"><i class="calendar-prev"><span class="wai-icon-text">Vorheriger Monat</span></i></a><a href="/?path=%2F&calendarMonth=5&calendarYear=2019" class="icon nextCal"><i class="calendar-next"><span class="wai-icon-text">NÃ¤chster Monat</span></i></a><div class="title">
                                        April 2019                </div></div><table role="presentation" cellpadding="0" cellspacing="0" class="calendar"><tbody><tr class="dayTitles"><th class="title">Mo</th><th class="title">Di</th><th class="title">Mi</th><th class="title">Do</th><th class="title">Fr</th><th class="title">Sa</th><th class="title">So</th></tr><tr class="days"><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-01" class="link-day">1</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-02" class="link-day">2</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-03" class="link-day">3</a></td><td class="day today selected "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-04" class="link-day">4</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-05" class="link-day">5</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-06" class="link-day">6</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-07" class="link-day">7</a></td></tr><tr class="days"><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-08" class="link-day">8</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-09" class="link-day">9</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-10" class="link-day">10</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-11" class="link-day">11</a></td><td class="day hasEvents"><a href="/?path=%2F&date=2019-04-12" class="link-day">12</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-13" class="link-day">13</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-14" class="link-day">14</a></td></tr><tr class="days"><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-15" class="link-day">15</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-16" class="link-day">16</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-17" class="link-day">17</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-18" class="link-day">18</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-19" class="link-day">19</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-20" class="link-day">20</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-21" class="link-day">21</a></td></tr><tr class="days"><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-22" class="link-day">22</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-23" class="link-day">23</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-24" class="link-day">24</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-25" class="link-day">25</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-26" class="link-day">26</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-27" class="link-day">27</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-28" class="link-day">28</a></td></tr><tr class="days"><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-29" class="link-day">29</a></td><td class="day "><a href="/?path=%2F&date=2019-04-30" class="link-day">30</a></td><td class="day"></td><td class="day"></td><td class="day"></td><td class="day"></td><td class="day"></td></tr></tbody></table></div><div class="events"><div class="ul-container clearfix"><ul class="list"><li class="event-li-first"><div class="wrap"><a href="https://floridsdorf.gruene.at/gespraechsforum-unser-stammersdorf?path=%2F" class="clearfix" target="_self"><div style="float:left;width:100%;"><div class="date">
                                  04. April 18:30 | Heuriger Helm</div>
                            GesprÃ¤chsforum &quot;Unser Stammersdorf&quot;                        </div></a></div></li><li class=""><div class="wrap"><a href="https://liesing.gruene.at/mitmachen/gruene-liesing-termine/ams-fruehstueck-der-gruenen-liesing-und-meidling-vorm-sozialzentrum-lemboeckgasse-61?path=%2F" class="clearfix" target="_self"><div style="float:left;width:100%;"><div class="date">
                                  05. April 07:30 | Sozialzentrum LembÃ¶ckgasse fÃ¼r den 10., 13. und 23. Bezirk</div>
                            AMS FRÃHSTÃCK der GrÃ¼nen Liesing und Meidling vorm Sozialzentrum (LembÃ¶ckgasse 61)                        </div></a></div></li><li class="event-li-last"><div class="wrap"><a href="https://floridsdorf.gruene.at/klimaprotest?path=%2F" class="clearfix" target="_self"><div style="float:left;width:100%;"><div class="date">
                                  05. April 17:00 | Westbahnhof</div>
                            Klimaprotest                        </div></a></div></li><script type="text/javascript">cal_id='eventcalendar_16777228';             initEventCalendar("eventcalendar_16777228", "/?page=12%2C---page---&class=RCEventCalendar&element=16777228", 0, "scrollable", false, false, ["date","calendarMonth","calendarYear"]);</script></ul></div><input type="hidden" id="cal_url" value="/?page=12%2C---page---&class=RCEventCalendar&element=16777228" /><input type="hidden" id="cal_offset" value="0" /><input type="hidden" id="cal_contentclass" value="scrollable" /><input type="hidden" id="cal_jsondate" value="["date","calendarMonth","calendarYear"]" /></div></div></div><script type="text/javascript">initWidgetPager("eventcalendar_16777228", "/?page=12%2C---page---&class=RCEventCalendar&element=16777228", 0, "scrollable", false, false, ["date","calendarMonth","calendarYear"],function(){                     initEventCalendar(                        "eventcalendar_16777228",                         "/?page=12%2C---page---&class=RCEventCalendar&element=16777228",                         "0",                         "scrollable",                         false,                         false,                         ["date","calendarMonth","calendarYear"]                     );                 });</script></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="col w-4"><div class="wrap"></div></div></div></div><div style="clear:both"></div></div></div><div id="megaBanner"><div id="bannerWrap"><a href="https://www.gruene.at/2017-nrw/spenden" ><img src="/gfx?j=a3839d7500eb19c66adef1bb865ad6f6" alt="Bitte spenden - wir brauchen dich!" style="width: auto;"></a></div></div></div><div id="footer"><div class="wrap"><div class="innerwrap"><div class="menuwrap"><ul class="mainmenu clearfix"><li class="first"><div class="head"><a href="/schwerpunkte">Schwerpunkte</a></div><ul><li><a href="/schwerpunkte/vergangenheitspolitik">Vergangenheitspolitik</a></li><li><a href="/schwerpunkte/aktion-abfall">Aktion Abfall</a></li><li><a href="/schwerpunkte/atomausstieg-energiewende">Atomausstieg &amp; Energiewende</a></li><li><a href="/schwerpunkte/die-gruene-schule">Die GrÃ¼ne Schule</a></li><li><a href="/epu">EPU</a></li><li><a href="/schwerpunkte/ttip-tisa-ceta">TTIP, TiSA, CETA</a></li><li><a href="/wohnen">Wohnen</a></li></ul></li><li><div class="head"><a href="/partei/programm/parteiprogramm">Partei</a></div><ul><li><a href="/partei/programm/parteiprogramm">Programm</a></li><li><a href="/partei/organisation/parlament">Parlament</a></li><li><a href="/partei/organisation/die-gruenen">Die GrÃ¼nen</a></li><li><a href="/partei/organisation/landesorganisationen">Landesorganisationen</a></li><li><a href="http://www.eurogreens.at/">Europa</a></li><li><a href="/partei/chronik/ueberblick">Chronik</a></li><li><a href="/partei/netzwerk">GrÃ¼ne Netzwerke</a></li></ul></li><li><div class="head"><a href="/newsletter">Mitmachen</a></div><ul><li><a href="/newsletter">Newsletter</a></li><li><a href="/mitmachen/aktiv-werden">Aktiv werden</a></li></ul></li><li><div class="head"><a href="/service/presse">Service</a></div><ul><li><a href="/service/datenschutzerklaerung">Datenschutz</a></li></ul></li><li class="last"><div class="head">BundeslÃ¤nder</div><a href="/?path=%2F&amp;map=1#topbar" title="Karte Ã¶ffnen"><img width="175" src="/stlocal/res/static/img/maps/austria.png" alt="Geografische Auswahl"></a></li></ul></div><div class="bottom"><div class="sm"><a class="fb icon" href="http://www.facebook.com/diegruenen" title="Zur Facebook-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Facebook</span></a><a class="tw icon" href="http://www.twitter.com/Gruene_Austria" title="Zur Twitter-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Twitter</span></a><a class="ig icon" href="https://www.instagram.com/diegruenen/" title="Zur Instagram Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Instagram</span></a><a class="fl icon" href="http://www.flickr.com/gruene_at" title="Zur Flickr-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Flickr</span></a><a class="yt icon" href="http://www.youtube.com/greenwebA" title="Zur Youtube-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Youtube</span></a></div><form class="newsletter" action="/newsletter" method="post"><span class="newslettertitle">Newsletter </span><label for="nl_email_bottom" class="nl_email_label">E-Mail</label><input id="nl_email_bottom" class="nl_email" type="email" name="nl_email"/><label for="nl_zip_bottom" class="nl_zip_label">PLZ</label><input id="nl_zip_bottom" class="nl_zip" type="text" name="nl_zip" maxlength="4"/><input type="hidden" name="newsletter_signup" value="1"/><input type="submit" value="Senden"></form></div><div class="bottombar"><div class="copyright">&copy; 2019, Die GrÃ¼nen</div><ul class="menu"><li class="first"><a href="/service/impressum-offenlegung">Impressum & Offenlegung</a></li><li><a href="/service/kontakt">Kontakt</a></li><li><a href="https://www.gruene.at/?feed=rss">RSS</a></li></ul></div></div></div></div><div class="sidebar"><div class="ortho"><p></p></div><div class="sm inSidebar"><a class="fb icon" href="http://www.facebook.com/diegruenen" title="Zur Facebook-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Facebook</span></a><a class="tw icon" href="http://www.twitter.com/Gruene_Austria" title="Zur Twitter-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Twitter</span></a><a class="ig icon" href="https://www.instagram.com/diegruenen/" title="Zur Instagram Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Instagram</span></a><a class="fl icon" href="http://www.flickr.com/gruene_at" title="Zur Flickr-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Flickr</span></a><a class="yt icon" href="http://www.youtube.com/greenwebA" title="Zur Youtube-Seite" target="_blank"><span class="wai-icon-text">Youtube</span></a></div><div class="date"><div class="day">04</div><div class="month">04</div><div class="year">2019</div></div><br class="clear" /></div><!-- Piwik --><script type="text/javascript">var _paq = _paq || [];						_paq.push(["trackPageView"]);			_paq.push(["enableLinkTracking"]);			(function () {				var u = (("https:" == document.location.protocol) ? "https" : "http") + "://piwik.gruene.at/";				_paq.push(["setTrackerUrl", u + "piwik.php"]);				_paq.push(["setSiteId", "4"]);				var d = document, g = d.createElement("script"), s = d.getElementsByTagName("script")[0];				g.type = "text/javascript";				g.defer = true;				g.async = true;				g.src = u + "piwik.js";				s.parentNode.insertBefore(g, s);			})();</script><!-- End Piwik Code --></body></html>


#####EOF#####


