<!DOCTYPE HTML><html><head><meta
name=viewport content="width=device-width,initial-scale=1,maximum-scale=1,minimum-scale=1.,user-scalable=no,minimal-ui"><title>WELTKUNST | Das Kunstmagazin der ZEIT</title><meta
name="description" content="WELTKUNST Online umfasst die ganze Welt der Kunst. Erfahren Sie Neuigkeiten aus der Kunstszenen. Im Kunstkalender finden Sie alle Ausstellungen weltweit."/><link
rel="canonical" href="https://www.weltkunst.de/" /><meta
property="og:locale" content="de_DE" /><meta
property="og:type" content="website" /><meta
property="og:title" content="WELTKUNST | Das Kunstmagazin der ZEIT" /><meta
property="og:description" content="WELTKUNST Online umfasst die ganze Welt der Kunst. Erfahren Sie Neuigkeiten aus der Kunstszenen. Im Kunstkalender finden Sie alle Ausstellungen weltweit." /><meta
property="og:url" content="https://www.weltkunst.de/" /><meta
property="og:site_name" content="WELTKUNST, das Kunstmagazin der ZEIT" /><meta
name="twitter:card" content="summary" /><meta
name="twitter:description" content="WELTKUNST Online umfasst die ganze Welt der Kunst. Erfahren Sie Neuigkeiten aus der Kunstszenen. Im Kunstkalender finden Sie alle Ausstellungen weltweit." /><meta
name="twitter:title" content="WELTKUNST | Das Kunstmagazin der ZEIT" /> <script type='application/ld+json'>{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"#website","url":"https:\/\/www.weltkunst.de\/","name":"WELTKUNST, das Kunstmagazin der ZEIT","potentialAction":{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.weltkunst.de\/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}}</script> <link
rel='dns-prefetch' href='//script.ioam.de' /><link
rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' /> <script type="text/javascript">/*<![CDATA[*/window._wpemojiSettings={"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.weltkunst.de\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.8"}};!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);/*]]>*/</script> <style type="text/css">img.wp-smiley,img.emoji{display:inline !important;border:none !important;box-shadow:none !important;height:1em !important;width:1em !important;margin:0
.07em !important;vertical-align:-0.1em !important;background:none !important;padding:0
!important}</style><link
rel='stylesheet' id='theme-styles-css'  href='https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/css/styles.css?ver=1.2b' type='text/css' media='all' /> <script type='text/javascript' src='https://www.weltkunst.de/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script> <script type='text/javascript' src='https://www.weltkunst.de/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script> <script type='text/javascript' src='https://script.ioam.de/iam.js?ver=4.9.8'></script> <link
rel='https://api.w.org/' href='https://www.weltkunst.de/wp-json/' /><link
rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://www.weltkunst.de/xmlrpc.php?rsd" /><link
rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://www.weltkunst.de/wp-includes/wlwmanifest.xml" /><meta
name="generator" content="WordPress 4.9.8" /><link
rel='shortlink' href='https://www.weltkunst.de/' /><link
rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.weltkunst.de/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.weltkunst.de%2F" /><link
rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.weltkunst.de/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.weltkunst.de%2F&#038;format=xml" /> <script type="text/javascript">var isc_front_data={caption_position:'bottom-right',}</script> <style>.isc-source{position:relative}</style> <script src="https://use.typekit.net/bqz1mip.js"></script> <script>try{Typekit.load({async:true});}catch(e){}</script> <link
rel="shortcut icon" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//favicon.ico"><link
rel="icon" type="image/png" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//favicon-16x16.png" sizes="16x16"><link
rel="icon" type="image/png" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//favicon-32x32.png" sizes="32x32"><link
rel="icon" type="image/png" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//favicon-96x96.png" sizes="96x96"><link
rel="icon" type="image/png" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//favicon-192x192.png" sizes="192x192"><link
rel="apple-touch-icon-precomposed" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-precomposed.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-57x57.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="60x60" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-60x60.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-72x72.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-76x76.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-114x114.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-120x120.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-144x144.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-152x152.png"><link
rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/favicons//apple-touch-icon-180x180.png"> <script type="text/javascript">var urban=urban||{cmd:[],config:[]};var urbanOptions={initialSlots:["leaderboard","sky-left","sky-right","billboard","medrect1","medrect2","layer","interstitial","special-unit"],targeting:{category:["homepage"],}};urban.cmd.push(function(){urban.init(urbanOptions)});</script> <script type="text/javascript" src="//ads.urban-media.com/js/13774210/urban.js" async></script> <script type="text/javascript" src="//ads.urban-media.com/js/19429022/weltkunst.js" async></script> </head><body
class="post-type-page">
<noscript><iframe
src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NTCNL6"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript> <script>/*<![CDATA[*/(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src='//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);})(window,document,'script','dataLayer','GTM-NTCNL6');/*]]>*/</script> 
 <script type="text/javascript">/*<![CDATA[*/var iam_data={"st":"zeitonl","cp":"weltkunst_homepage","sv":"in","co":"URL: /"};var ww=Math.max(document.documentElement.clientWidth,window.innerWidth||0);if(ww<=650){iam_data.st="mobzeit";iam_data.sv='mo';}
iom.c(iam_data);/*]]>*/</script> <div
id="page-wrapper" class="urban-has-sky--legacy"><div
id="content-wrapper"><div
class="ad-wrapper superbanner"><div
class="ad superbanner"><div
id='urban-leaderboard' class='ad-display leaderboard'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('leaderboard');});</script> </div></div></div><header><div
class="logos"><a
href="#" class="icon-btn visible-xs visible-sm hidden-md hidden-lg mobile-search-trigger">
Suchen        </a><a
href="https://www.weltkunst.de"><div
class="logo" id="logo">
Weltkunst</div>
</a>
<a
href="https://www.weltkunst.de" class="float-logo"><h2 class="sublogo">
Kunst und Auktionen</h2>
</a>
<a
href="https://www.weltkunst.de" class="float-logo"><h2 class="sublogo-kq">
KQ Daily</h2>
</a>
<a
href="http://www.zeit.de"><h2 class="sublogo-partner-zol">
Partner von ZEIT ONLINE</h2>
</a></div><form
class="search-form search-form-mobile" method="get" action="https://www.weltkunst.de/">
<input
type="text" id="search-input-mobile" name="s" value=""
placeholder="Suche"/></form>
<nav
class="navbar navbar-default"><div
class="container-fluid"><div
class="navbar-header">
<button
type="button" class="navbar-toggle collapsed" data-toggle="collapse" data-target="#navbar"
aria-expanded="false" aria-controls="navbar">
<span
class="sr-only">Toggle navigation</span>
<span
class="icon-bar"></span>
<span
class="icon-bar"></span>
<span
class="icon-bar"></span>
</button></div><div
id="navbar" class="navbar-collapse collapse"><ul
id="menu-hauptmenue" class="nav navbar-nav"><li
id="menu-item-81939" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-81939 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen" class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown">Kunstmarkt&nbsp;<span
class="caret"></span></a><ul
class="sub-menu dropdown-menu"><li
id="menu-item-6" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-6 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen">Auktionen</a></li><li
id="menu-item-1579" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1579 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel">Kunsthandel</a></li></ul></li><li
id="menu-item-1568" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1568 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a></li><li
id="menu-item-1585" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1585 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a></li><li
id="menu-item-81940" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-81940 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer">Reisen</a></li><li
id="menu-item-1676" class="smaller menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-1676 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/service" class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown">Service&nbsp;<span
class="caret"></span></a><ul
class="sub-menu dropdown-menu"><li
id="menu-item-1737" class="menu-item menu-item-type-post_type_archive menu-item-object-veranstaltung menu-item-1737 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen">Kalender</a></li><li
id="menu-item-2262" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-2262 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer">Reisen</a></li><li
id="menu-item-1738" class="menu-item menu-item-type-post_type_archive menu-item-object-expertenverzeichnis menu-item-1738 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis">Expertenverzeichnis</a></li><li
id="menu-item-1919" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1919 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/blog">Blogs</a></li><li
id="menu-item-111330" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-111330 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/gewinnspiel">Gewinnspiel</a></li></ul></li><li
id="menu-item-3556" class="smaller dimmed menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-3556 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/media">Media</a></li><li
id="menu-item-4024" class="smaller dimmed menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-4024 depth-0"><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements" class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown">Abo/Shop&nbsp;<span
class="caret"></span></a><ul
class="sub-menu dropdown-menu"><li
id="menu-item-8320" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-8320 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements/weltkunst">WELTKUNST</a></li><li
id="menu-item-8319" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-8319 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements/kunst-und-auktionen">KUNST UND AUKTIONEN</a></li><li
id="menu-item-8318" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-8318 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements/kq-kunstquartal">KQ Kunstquartal</a></li><li
id="menu-item-152279" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-152279 depth-1"><a
href="https://www.weltkunst.de/aboplus">ABO PLUS</a></li></ul></li></ul><ul
class="social"><li
class="header"><p></p></li><li
class="search"><div
class="icon-btn hidden-xs hidden-sm visible-md visible-lg">
Suchen</div><form
class="search-form" method="get" action="https://www.weltkunst.de/">
<input
type="text" id="search-input" name="s" value=""
placeholder="Suche"/><div
class="btn btn-remove-search hidden">
Suche leeren</div></form></li><li
class="social-btn instagram">
<a
href="https://www.instagram.com/weltkunstmagazin" target="_blank">
Instagram                            </a></li><li
class="social-btn twitter">
<a
href="https://twitter.com/weltkunstnews" target="_blank">
Twitter                            </a></li><li
class="social-btn facebook">
<a
href="https://www.facebook.com/weltkunst/" target="_blank">
Facebook                            </a></li></ul><div
class="spacer"></div></div></div>
</nav><div
id="skyskraper-wrapper"><div
class="ad-wrapper special-unit"><div
class="ad special-unit"><div
id='urban-special-unit' class='ad-display special-unit'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('special-unit');});</script> </div></div></div><div
class="ad-wrapper dynamic-skyscraper"><div
class="ad dynamic-skyscraper"><div
id='urban-sky-right' class='ad-display sky-right'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('sky-right');});</script> </div></div></div></div><div
class="dynamic-skyscraper-left ad-wrapper sky-left"><div
class="ad-wrapper dynamic-skyscraper-left"><div
class="ad dynamic-skyscraper-left"><div
id='urban-sky-left' class='ad-display sky-left'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('sky-left');});</script> </div></div></div></div><div
class="ad-wrapper interstitial"><div
id='urban-interstitial' class='ad-display interstitial'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('interstitial');});</script> </div></div><div
class="ad-wrapper layer"><div
id='urban-layer' class='ad-display layer'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('layer');});</script> </div></div>
</header><div
class="ad-wrapper billboard"><div
class="ad billboard"><div
id='urban-billboard' class='ad-display billboard'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('billboard');});</script> </div></div></div><div
class="header-teasers" data-automatic="false"><div
class="inner"><div
class="header-teaser"><div
class="header-image-wrapper gallery-full">
<figure
class="header-image one-size"
style="background-image:url(https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/furuya-korin-2.jpg);">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/furuya-korin-2.jpg"
data-coypright="Furuya Korins Buch mit FÃ¤cherbildern von 1906 wird bei Signens in KÃ¶ln zur Taxe von 2000 Euro aufgerufen" class="img-copyright"
</figure></div><div
class="lead-in"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-xs-12"><div
class="box">
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/auktionen">
<small>Auktionen</small>
</a><h2>
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/04/zarte-ostergruesse-aus-japan">
Zarte OstergrÃ¼Ãe aus Japan                                                    </a></h2><p>Das KÃ¶lner Auktionshaus Signens ruft am 13. April exzellente Holzschnitte und andere ausdrucksvolle BlÃ¤tter aus Japan auf</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/04/zarte-ostergruesse-aus-japan" class="more">mehrâ¦</a></div></div></div></div></div></div></div></div><div
class="container masonry-wrapper order-masonry"><div
class="row" id="masonry"><div
class="col-md-4"><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/03/peter-femfert-mit-kunst-um-die-welt" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/fhw_ed_70_001-400x320.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/fhw_ed_70_001-400x320.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel">Kunsthandel</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/03/peter-femfert-mit-kunst-um-die-welt" target=""><h3>Peter Femfert: Mit Kunst um die Welt</h3>
</a><p>âDie Galerieâ in Frankfurt feiert 40 Jahre ihres Bestehens</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/03/peter-femfert-mit-kunst-um-die-welt" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/03/ein-ganz-normales-kuenstlerpaar" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/AlexanderCoggin_mariathurnundtaxis_hugowilson_quer-400x300.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/AlexanderCoggin_mariathurnundtaxis_hugowilson_quer-400x300.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/03/ein-ganz-normales-kuenstlerpaar" target=""><h3>Ein ganz normales KÃ¼nstlerpaar</h3>
</a><p>Maria Thurn und Taxis und Hugo Wilson teilen nicht nur ihr Leben, sondern auch ihr Atelier im SÃ¼dwesten von London. Ein GesprÃ¤ch Ã¼ber Routinen von KÃ¼nstlerpaaren, falsche Erwartungen und die Last eines Namens</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/03/ein-ganz-normales-kuenstlerpaar" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/das-bauhaus-lebt" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/ausstellungsansicht__ideal_standard__erika_hock__2018__zeppelin_museum__foto_tretter_3-400x267.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/ausstellungsansicht__ideal_standard__erika_hock__2018__zeppelin_museum__foto_tretter_3-400x267.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/das-bauhaus-lebt" target=""><h3>Das Bauhaus lebt!</h3>
</a><p>Im Zeppelin Museum in Friedrichshafen spinnen GegenwartskÃ¼nstler die Bauhaus-Moderne fort</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/das-bauhaus-lebt" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/03/briefgeheimnis" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/315.1-400x328.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/315.1-400x328.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/auktionen">Auktionen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/03/briefgeheimnis" target=""><h3>Briefgeheimnis</h3>
</a><p>Seit fast 200 Jahren gibt es die Berliner Autographenhandlung Stargardt. Wir haben zehn Briefe berÃ¼hmter KÃ¼nstler und KÃ¼nstlerinnen ausgewÃ¤hlt,Â die im MÃ¤rz versteigert wurdenÂ  â ergreifende, alltÃ¤gliche und kÃ¶stlicheÂ  Streiflichter auf die Zeitgeschichte</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/03/briefgeheimnis" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="ad-wrapper teaser-ad"><div
class="item" data-mobileorder="9999" data-tabletorder="9999"><div
class="ad teaser-ad"><div
id='urban-medrect1' class='ad-display medrect1'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('medrect1');});</script> </div></div></div></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/03/gruppenportraet-mit-taenzerin" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Barbara-Rosina-de-Gasc-Markgraf-Friedrich-Heinrich-und-MarkgraÌfin-Leopoldine-Marie-von-Brandenburg-Schwedt-400x316.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Barbara-Rosina-de-Gasc-Markgraf-Friedrich-Heinrich-und-MarkgraÌfin-Leopoldine-Marie-von-Brandenburg-Schwedt-400x316.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel">Kunsthandel</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/03/gruppenportraet-mit-taenzerin" target=""><h3>GruppenportrÃ¤t mit TÃ¤nzerin</h3>
</a><p>Der Kunsthandel Senger prÃ¤sentiert ein GemÃ¤lde der KÃ¼nstlerin Barbara Rosina de GascÂ </p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/03/gruppenportraet-mit-taenzerin" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/03/feier-der-langsamkeit" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/Girst_Beach_hf-400x300.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/Girst_Beach_hf-400x300.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/03/feier-der-langsamkeit" target=""><h3>Feier der Langsamkeit</h3>
</a><p>In seinem neuen Buch âAlle Zeit der Weltâ betrachtet Thomas Girst PhÃ¤nomene von Ã¼berzeitlichen Dimensionen und spannt einen Bogen von der Astronomie und Religionsgeschichte zu Literatur, Architektur und Kunst. Ein Kapitel verÃ¶ffentlichen wir hier vorab: âDie Eisprozessionâ</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/03/feier-der-langsamkeit" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/02/meissen-geht-immer" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/Ahlden-A173_Lot-703-400x346.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/Ahlden-A173_Lot-703-400x346.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/auktionen">Auktionen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/02/meissen-geht-immer" target=""><h3>Meissen geht immer</h3>
</a><p>Ein RÃ¼ckblick auf das vergangene Jahr in Porzellan: EuropÃ¤ische StÃ¼cke behaupten sich im Spitzensegment mit erstaunlichen ZuschlÃ¤gen, aber auch im Mittelfeld bleibt der Markt stabil. Der HÃ¶hepunkt war die Auktion der legendÃ¤ren âTwinight Collectionâ</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/02/meissen-geht-immer" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/11/wie-verlaesslich-ist-instagram-die-aktuelle-macht-in-der-kunstszene" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/11/Instagram-Kunst-400x402.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/11/Instagram-Kunst-400x402.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/11/wie-verlaesslich-ist-instagram-die-aktuelle-macht-in-der-kunstszene" target=""><h3>Wie verlÃ¤sslich ist Instagram fÃ¼r die Kunst?</h3>
</a><p>Die Social Media Plattform Instagram ist eine neue Macht in der Kunstszene. Museen, Galerien und KÃ¼nstler laden zum Folgen ein.</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/11/wie-verlaesslich-ist-instagram-die-aktuelle-macht-in-der-kunstszene" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/02/koloman-moser-ein-genie-nimmt-gestalt-an" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Koloman-Moser-MAK-4-400x310.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Koloman-Moser-MAK-4-400x310.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/02/koloman-moser-ein-genie-nimmt-gestalt-an" target=""><h3>Koloman Moser: Ein Genie nimmt Gestalt an</h3>
</a><p>Das Wiener Museum fÃ¼r angewandte KunstÂ wirft einen neuen Blick auf Koloman Moser</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/02/koloman-moser-ein-genie-nimmt-gestalt-an" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/01/kleine-bilder-grosse-kunst" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/01AukMiniaturenHR_Sothebys_97-400x354.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/01AukMiniaturenHR_Sothebys_97-400x354.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/auktionen">Auktionen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/01/kleine-bilder-grosse-kunst" target=""><h3>Kleine Bilder, groÃe Kunst</h3>
</a><p
class="p1">Das Auktionsjahr 2018 brachte eine ÃberfÃ¼lle kostbarer Miniaturen auf den Markt</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2019/01/kleine-bilder-grosse-kunst" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2017/09/pels-leusden" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2017/08/Pels-Leusden-400x222.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2017/08/Pels-Leusden-400x222.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2017/09/pels-leusden" target=""><h3>Hans Pels-Leusden: Die Lust am Malen</h3>
</a><p>Als HÃ¤ndler, MÃ¤zen und GrÃ¼nder des Auktionshauses Villa Grisebach wÃ¤r er prÃ¤gend fÃ¼r das Kunstleben West-Berlins. Dass Hans Pels-Leusden auch selbst malte, wissen die Wenigsten. Gudrun Fritsch hat ein materialreiches Buch Ã¼ber ihn herausgebracht. Aus diesem Anlass erzÃ¤hlt sie die bewegende Geschichte hinter seinem âSelbstbildnisâ.</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2017/09/pels-leusden" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/08/das-skizzenbuch-gluecksfall-der-kunstgeschichte" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/08/00-Ernst-Ludwig-Kirchner-FRAÌNZI-an-den-Moritzburger-Teichen-400x439.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/08/00-Ernst-Ludwig-Kirchner-FRAÌNZI-an-den-Moritzburger-Teichen-400x439.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/08/das-skizzenbuch-gluecksfall-der-kunstgeschichte" target=""><h3>Das Skizzenbuch â GlÃ¼cksfall der Kunstgeschichte</h3>
</a><p>Sechs Fragen an Gerd Presler, den Kunsthistoriker und groÃen Grafik-Kenner, zu seinem jÃ¼ngsten Buch â und zum schÃ¶pferischen Prozess</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/08/das-skizzenbuch-gluecksfall-der-kunstgeschichte" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div></div><div
class="col-md-4"><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/muzeum-susch-der-berg-ruft" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/copyright-Studio-Stefano-Graziani-Courtesy-Muzeum-Susch-Art-Stations-Foundation-CH_02-400x300.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/copyright-Studio-Stefano-Graziani-Courtesy-Muzeum-Susch-Art-Stations-Foundation-CH_02-400x300.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/muzeum-susch-der-berg-ruft" target=""><h3>Muzeum Susch: Der Berg ruft</h3>
</a><p>Wo einst MÃ¶nche Bier brauten, ist jetzt Kunst zu erleben: In Susch im Engadin erbaute die polnische Sammlerin GraÅ¼yna Kulczyk ein traumhaftes Museum</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/muzeum-susch-der-berg-ruft" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/04/nicht-verpassen-5-ausstellungen-im-april-2019" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/Thomas-C-Farrer-Drei-Eier-National-Gallery-of-Art-Washington-400x202.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/Thomas-C-Farrer-Drei-Eier-National-Gallery-of-Art-Washington-400x202.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/04/nicht-verpassen-5-ausstellungen-im-april-2019" target=""><h3>Nicht verpassen: 5 Ausstellungen im April</h3>
</a><p>MÃ¼nzen und Medaillen in Dresden, Caravaggio-Verehrer in MÃ¼nchen und amerikanische PrÃ¤raffaeliten in Washington. Welche Ausstellung man im April nicht verpassen sollte, verrÃ¤t unsere Monatsvorschau</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/04/nicht-verpassen-5-ausstellungen-im-april-2019" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/kakteen-selfies-und-freie-liebe" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/BKF_Presse_Georg_Scholz_Arbeit_schaendet_1921-400x362.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/BKF_Presse_Georg_Scholz_Arbeit_schaendet_1921-400x362.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/kakteen-selfies-und-freie-liebe" target=""><h3>Kakteen, Selfies und freie Liebe</h3>
</a><p>Eine Schau im Bucerius Kunst Forum in Hamburg zeigt, wie hip die Zwanzigerjahre waren â aber auch, dass man das bÃ¶se Ende schon vorausahnen konnte.</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/kakteen-selfies-und-freie-liebe" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/sammlerglueck-im-liebieghaus" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Liebighaus_presse_Ignaz_Elhafen_Bacchische_Szene_um_1700-400x287.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Liebighaus_presse_Ignaz_Elhafen_Bacchische_Szene_um_1700-400x287.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/sammlerglueck-im-liebieghaus" target=""><h3>SammlerglÃ¼ck im Liebieghaus</h3>
</a><p>Eine Privatsammlung barocken Elfenbeins kommt ans Frankfurter Liebieghaus. Sie ist die weltweit beste</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2019/03/sammlerglueck-im-liebieghaus" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/02/florin-mitrois-lakonische-charaktere" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Florin-Mitroi-2772001-Detail-400x262.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/02/Florin-Mitroi-2772001-Detail-400x262.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel">Kunsthandel</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/02/florin-mitrois-lakonische-charaktere" target=""><h3>Florin Mitrois lakonische Charaktere</h3>
</a><p>In Berlin zeigt die Galerie Esther Schipper den rumÃ¤nischen KÃ¼nstler in all seinen Facetten</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunsthandel/2019/02/florin-mitrois-lakonische-charaktere" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2018/12/wie-findet-man-einen-leonardo-monsieur-prate" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/11/Leonardo-Da-Vinci-recto-400x600.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/11/Leonardo-Da-Vinci-recto-400x600.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/auktionen">Auktionen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2018/12/wie-findet-man-einen-leonardo-monsieur-prate" target=""><h3>Wie findet man einen Leonardo, Monsieur Prate?</h3>
</a><p>Nach ihrer Klassifizierung als nationales Kulturgut hatte der franzÃ¶sische Staat 30 Monate Zeit, eine Zeichnung von Leonardo zu erwerben. Nun darf das Auktionshaus Tajan sie im Juni 2019 in Paris versteigern. An ihre spektakulÃ¤re Auffindung 2016 erinnert sich der Altmeisterexperte ThaddÃ©e Prate â sie war schon aufsehenerregend, bevor das GemÃ¤lde des âSalvator Mundiâ fÃ¼r 450 Millionen Dollar nach Abu Dhabi verkauft wurde.Â </p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/2018/12/wie-findet-man-einen-leonardo-monsieur-prate" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2017/03/stilkunde-syrische-glaskunst-des-mittelalters" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2017/02/WOA_IMAGE_online1-400x497.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2017/02/WOA_IMAGE_online1-400x497.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2017/03/stilkunde-syrische-glaskunst-des-mittelalters" target=""><h3>Stilkunde: Syrische Glaskunst des Mittelalters</h3>
</a><p>Zahlreichen antiken Quellen zufolge wurde der Werkstoff Glas in Syrien entdeckt. Bis heute zÃ¤hlen Erzeugnisse der islamischen mittelalterlichen Glaskunst zu den Highlights einst fÃ¼rstlicher europÃ¤ischer Sammlungen.</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2017/03/stilkunde-syrische-glaskunst-des-mittelalters" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/10/villa-romana-ruhe-im-sturm" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/10/Villa-Romana_A_1-DSC_3493-HDR-OKNOstudio-400x267.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/10/Villa-Romana_A_1-DSC_3493-HDR-OKNOstudio-400x267.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/10/villa-romana-ruhe-im-sturm" target=""><h3>Die Villa Romana stellt sich den Themen unserer Zeit</h3>
</a><p>Ruhe im Sturm: Die Villa Romana in Florenz ist das Ã¤lteste deutsche KÃ¼nstlerhaus. 1905 von Max Klinger erworben, waren hier viele Stipendiaten zu Gast, die spÃ¤ter berÃ¼hmt wurden. In den vergangenen Jahren hat sich die VillaÂ neu erfunden und einen Treffpunkt fÃ¼r Kulturschaffende aus dem gesamten Mittelmeerraum geschaffen. Doch jetzt ist die Finanzierung in Gefahr</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2018/10/villa-romana-ruhe-im-sturm" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="ad-wrapper teaser-ad"><div
class="item" data-mobileorder="9999" data-tabletorder="9999"><div
class="ad teaser-ad"><div
id='urban-medrect2' class='ad-display medrect2'> <script type='text/javascript'>urban.cmd.push(function(){urban.display('medrect2');});</script> </div></div></div></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/02/zur-restitution-von-afrikanischer-kunst" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/Branly-Jacques-Chirac-neu-400x300.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/01/Branly-Jacques-Chirac-neu-400x300.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen">Kunstwissen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/02/zur-restitution-von-afrikanischer-kunst" target=""><h3>Zur Restitution von afrikanischer Kunst</h3>
</a><p>Die Debatte um Restitutionen afrikanischen Kulturerbes treibt Europa um. Wenn afrikanische Kunst nur noch fÃ¼r koloniales Unrecht steht, werden wir EuropÃ¤er an ihr die Freude verlieren.</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kunstwissen/2019/02/zur-restitution-von-afrikanischer-kunst" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2018/10/koenigsbau-der-traum-vom-sueden" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/10/KoÌnigsbau-Rhinozeros-Uhr-400x506.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2018/10/KoÌnigsbau-Rhinozeros-Uhr-400x506.jpg" style="display: none;" />
</a>
<a
class="category" href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen">Ausstellungen</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2018/10/koenigsbau-der-traum-vom-sueden" target=""><h3>KÃ¶nigsbau: Der Traum vom SÃ¼den</h3>
</a><p>Nach mehr als zehnjÃ¤hriger Sanierung strahlt der KÃ¶nigsbau der MÃ¼nchner Residenz im neuen Glanz. Neben den klassizistischen PrunksÃ¤len ist jetzt auch ein neues Museum fÃ¼r Porzellan, Silber und Miniaturen zu erleben</p>
<a
href="https://www.weltkunst.de/ausstellungen/2018/10/koenigsbau-der-traum-vom-sueden" target="" style="display: inline;">
<span
class="more">
Mehrâ¦                      </span>
</a>
</figcaption></figure></div></div><div
class="col-md-4"><div
class="item "        data-mobileOrder="0003"
data-tabletOrder="0003"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4048/sCategory/2950">Aktuelle Ausgabe</a></h3>
<figure
class="teaser bg-color  target-teaser"><a
href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4048/sCategory/2950" target="_blank" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/WK_154-3D-400x457.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/WK_154-3D-400x457.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4048/sCategory/2950" target="_blank">
</a><h3>Warum Leonardo uns noch heute so bewegt</h3><p>Wie kein anderer KÃ¼nstler fasziniert Leonardo da Vinci die Menschen bis heute. In der MÃ¤rz-Ausgabe der WELTKUNST erzÃ¤hlen wir die Geschichte eines Mythos. AuÃerdem zeigen wir Ihnen die Highlights auf der Tefaf.</p><p>Jetzt bestellen:</p></p><a
class="btn btn-left" href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4048/sCategory/2950">
Als Heft                  </a>
<br><a
class="btn btn-left" href="https://abo.zeit.de/magazine/weltkunst/" target="_blank">
Im Abo                    </a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen?daterange=today&#038;event-start=04.04.2019&#038;event-ende=04.04.2019">Veranstaltungen</a></h3><div
class="events-list kq-events clearfix"><form
class="filter filter-2 filter-widget"
action="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen"><div
class="input-group place"><figure>
<figcaption
class="uppercase">UnterstÃ¼tzt von</figcaption>
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/assets/images/logo-kq.svg" alt=""/></figure><label
for="basic-place-input" class="top-label uppercase">Was ist los inâ¦</label><input
type="text" name="stadt" placeholder="STADT" class="basic-place-input"
value="" data-src="citiesForFilter" /><input
type="hidden" name="daterange" value="today">
<input
type="hidden" name="event-start" value="04.04.2019">
<input
type="hidden" name="event-ende" value="04.04.2019"> <script>var citiesForFilter=["Aachen","Aalborg","Aalen","Aarau","Aarhus","Abensberg","Aberdeen","Abu Dhabi","Achberg","Adelaide","Admont","Agathenburg","Agoncillo","Ahlen","Ahrenshoop","Aix-en-Provence","Akureyri","Albstadt","Albuquerque","Aldersbach","Aldingen","Alex","Alfeld (Leine)","Alfter","Alkersum\/F\u00f6hr","Almere","Alsheim","Altenburg","Altkirch","Alt\u00f6tting","Amberg","Amersfoort","Amherst","Amorbach","Amstelveen","Amsterdam","Andratx","Angers","Annandale-on-Hudson","Ansbach","Antwerpen","Apeldoorn","Apolda","Appenzell","Apt","Arendal","Arles","Arlesheim","Arneburg","Arnheim","Arnsberg","Arnstadt","Arras","Aschaffenburg","Aschersleben","Ascona","Asparn an der Zaya","Aspen","Assen","Athen","Athens","Atlanta","Auckland","Augsburg","Aurach","Austin","Backnang","Bad Aibling","Bad Arolsen","Bad Bentheim","Bad Buchau","Bad Driburg","Bad Driburg-Dringenberg","Bad Elster","Bad Essen","Bad Frankenhausen","Bad Gandersheim","Bad Gr\u00f6nenbach","Bad Hall","Bad Homburg v.d.H.","Bad Honnef-Rh\u00f6ndorf","Bad Iburg","Bad Ischl","Bad Kissingen","Bad Mergentheim","Bad M\u00fcnster am Stein-Ebernburg","Bad M\u00fcnstereifel","Bad Nauheim","Bad Ragaz","Bad Rappenau","Bad Salzdetfurth","Bad Saulgau","Bad Schinznach","Bad Schussenried","Bad Soden am Taunus","Bad Steben","Bad Vilbel","Bad Waldsee","Bad Wimpfen","Bad Zurzach","Bad Zwischenahn","Baden","Baden-Baden","Baku","Baltimore","Bamberg","Bangkok","Barcelona","Baruth OT Glash\u00fctte","Basel","Bat Yam","Bayreuth","Beacon","Beckum","Bedburg-Hau","Beeskow","Beijing","Belfast","Belgrad","Bellelay","Bellevue","Bendorf","Bergen","Bergisch Gladbach","Berkeley","Berlin","Bern","Bernau bei Berlin","Bernau im Schwarzwald","Bernburg","Berndorf","Bernried am Starnberger See","Beuren","Beverly Hills","Beverungen-Dalhausen","Biberach an der Ri\u00df","Biel","Bielefeld","Bietigheim-Bissingen","Bilbao","Billerbeck","Bingen am Rhein","Biot","Birmingham","Bitburg","Blackpool","Bleiburg","Bloomfield Hills","Bludenz","B\u00f6blingen","Bocholt","Bochum","Bochum-Wattenscheid","Boden","Bogot\u00e1","B\u00f6heimkirchen","Boise","Bologna","Bonn","Bonndorf im Schwarzwald","B\u00f6nnigheim","Bonstetten","Boppard","Bordeaux","Borken","Boston","Bottrop","Bowling Green","Bozen","Bramsche","Brandenburg an der Havel","Braunau am Inn","Braunschweig","Bregenz","Bremen","Bremerhaven","Brescia","Breslau","Brest","Bridgehampton","Brisbane","Brtnice","Bruchsal","Brugg","Br\u00fchl (Rheinland)","Br\u00fcnn","Brunsb\u00fcttel","Br\u00fcssel","Bruton","Buchholz in der Nordheide","Budapest","B\u00fcdelsdorf","Budweis","Buenos Aires","Buffalo","Bukarest","Bulle","Burgdorf","B\u00fcrgel","Burgos","Burgrieden","Busan","Bussy-Saint-Martin","Buxheim","C\u00e1ceres","Cadolzburg","Caen","Calgary","Cambridge","Canberra","Cantine di Gandria","Cape Town","Capena","Capena (RM)","Cardiff","Carquefou","Casablanca","Celle","\u010cesk\u00fd Krumlov","Cevio","Chaoyang","Charleroi","Chemnitz","Chestnut Hill","Chiasso","Chicago","Chorin","Christchurch","Chur","Cincinnati","Cleveland","Clinton","Coburg","Coesfeld","Coimbra","Colmar","Columbus","Como","Conches","Cork","Cottbus","Coventry","Crailsheim","Cuauht\u00e9moc","Curitiba","Cuxhaven","Dachau","Daegu","Dahlem-Kronenburg","Dahn","Dallas","Danzig","Darmstadt","Davenport","Davos","Dayton","Daytona Beach","Dearborn","Debrecen","Deidesheim","Delft","Delme","Delmenhorst","Den Haag","Denver","Dessau","Dessau-Ro\u00dflau","Detmold","Detroit","Deurle","Diedorf","Die\u00dfen am Ammersee","Dijon","Dinkelsb\u00fchl","Dinslaken","D\u00f6beln","Doha","Donaueschingen","Donostia","Donzdorf","Dormagen","Dormagen-Zons","Dornach","Dornbirn","Dornum","Dorsten","Dortmund","Dossenheim","D\u00f6tlingen","D\u00f6ttingen","Dresden","Dubai","Dublin","Dublin 2","Duisburg","Dunkerque","Durbach","D\u00fcren","Durham","D\u00fcsseldorf","East Lansing","Ebensee","Eberdingen-Nussdorf","Ebersberg","Eberswalde","Ebringen","Ebstorf","Ecatepec","Eckernf\u00f6rde","Edenkoben","Edinburgh","Ehingen (Donau)","Ehrenburg","Eichenzell","Eindhoven","Eisenh\u00fcttenstadt","Eisenstadt","Ekaterinburg","El Paso","Ellwangen","Elsinore","Eltville am Rhein","Emden","Emkendorf","Emmendingen","Emmerich am Rhein","Emsdetten","Engelhartstetten","Engelskirchen","Engen","Eningen unter Achalm","Enschede","Eppingen","Erfurt","Erlangen","Erstein","Esbjerg","Esch-Sauer","Eschborn","Espoo","Essen","Essenheim","Esslingen am Neckar","Ettlingen","Eupen","Euskirchen","Eutin","Exeter","F\u00e5borg","Fehmarn","Fellbach","Ferrara","Feuchtwangen","Filderstadt","Fiorano","Flensburg","Flims","Florenz","Flughafen Leipzig\/Halle","Fort Lauderdale","Fort Myers","Fort Worth","Francisco Uh May, Q.R.","Frankenthal","Frankenthal (Pfalz)","Frankfurt (Oder)","Frankfurt am Main","Franzensfeste","Frauenau","Frechen","Frederikssund","Freiburg","Freiburg im Breisgau","Freiburg\/Riegel (Kaiserstuhl)","Freising","Freistadt","Fribourg","Friedberg","Friedrichshafen","Fr\u00f6ndenberg","Fr\u00f6ndenberg\/Ruhr","Fulda","Fuldabr\u00fcck","F\u00fcrstenfeldbruck","F\u00fcrth","F\u00fcssen","Gaienhofen am Bodensee","Galway","Garrison","Gartow","Gateshead","Gauting","Geislingen an der Steige","Gelsenkirchen","Genf","Gengenbach","Gent","Gera","Germersheim","Gessertshausen","Gie\u00dfen","Girona","Giverny","Gladbeck","Glasgow","Glees","Gl\u00fcckstadt","Gmunden","Goch","Goldach","Goldau","Gollenberg-Neuwerder","G\u00f6ppingen","G\u00f6rlitz","Goslar","G\u00f6teborg","Gotha","G\u00f6ttingen","Gottmadingen","Gouda","Grafenau","Granada","Grand-Lancy","Graz","Greenwich","Grefrath","Greifswald","Greiz","Grenoble","Greven","Griesbach","Gr\u00f6mitz","Gronau","Groningen","Gro\u00df-Umstadt","Gro\u00dfostheim","Guadalajara","Guangzhou","Gundelsheim","G\u00fcstrow","G\u00fctersloh","Gwangju","Gyeonggi-do","Haan","Haarlem","Hagen","Haigerloch","Hainfeld","Halberstadt","Haldensleben","Halle (Saale)","Hallein","Hamburg","Hameln","Hamilton","Hamm","Hanau","Hangzhou","Hannnover","Hannover","Hartford","Hattingen","Hausen ob Verena","Havanna","Heidelberg","Heidenheim an der Brenz","Heilbronn","Heinsberg","Heinsberg-Unterbruch","Hellerup","Helmond","Helsingborg","Helsinki","Herford","Herisau","Herne","Heroldsberg","Herrenberg","Herrenchiemsee","Herrnhut","Herts","Herzogenbusch","Hettenschwil","Heubach","Hiddenhausen","Hildesheim","Hiroshima","Hirschhorn (Neckar)","Hitzacker","Hobart","Hofheim am Taunus","Hohenberg a.d. Eger","Hohenems","Hohenleuben","Hohenstadt","Hohenstein","H\u00f6hr-Grenzhausen","Holle","Holte","Holzhausen","Holzwickede","Homburg (Saar)","Hongkong","Honolulu","Horn","Hornu","H\u00f6rstel","Horten","Houston","H\u00f6xter","H\u00f8jbjerg","H\u00f8vikodden","Huesca","Hull","Humleb\u00e6k","H\u00fcnfeld","Huntsville","Ibaraki","Idaho","Ieper","Illingen (Saar)","Illmenau","Immenhausen","Immenstaad am Bodensee","Immenstadt i. Allg\u00e4u","Immenstadt\/Allg\u00e4u","Indianapolis","Ingelheim am Rhein","Ingolstadt","Innsbruck","Interlaken","Iowa City","Iphofen","Irsee","Iserlohn","Isernhagen","Ish\u00f8j","Isny im Allg\u00e4u","Issing","Istanbul","Itzehoe","Jablonec nad Nisou","Jagsthausen","Jena","Jerusalem","Jesteburg","Jever","Jockgrim","Joe Batts Arm","Johannesberg","Johannesburg","Joliette","Jouy-en-Josas","J\u00fclich","Kaarst","Kaiserslautern","Kalmar","Kamen","Kampen (Sylt)","Kanagawa","Kansas City","Kaohsiung City","Kapstadt","Karlsruhe","Kassel","Kaufbeuren","Kaunas","Kehl","Kempten","Kentucky","Kenzingen","Kerpen","Ketzin\/Havel","Kiel","Kiew","Kilchberg","Kirchheim unter Teck","Ki\u00dflegg","Kitzb\u00fchel","Klagenfurt","Kleinburg, Ontario","Kleve","Klosterneuburg","Klosters","Knislinge","Knokke","Knokke-Heist","Koblenz","Kochel am See","Kolding","K\u00f6ln","Kolochau","K\u00f6nigstein im Taunus","K\u00f6nigswinter","Konstanz","Kopenhagen","Korntal-M\u00fcnchingen","Kornwestheim","Kortrijk","Koserow","Kraichtal","Krakau","Krefeld","Krems","Kriens","Kristiansand","Kronach","Kronberg im Taunus","K\u00fcnzelsau","K\u00fcsten-L\u00fcbeln","Kyoto","La Chaux-de-Fonds","Ladenburg","Lage","Laholm","Lahr","Landau in der Pfalz","Landsberg am Lech","Landshut","Langenargen","Langenau","Langenbruck","Langenburg","Langenfeld","Langenhagen","Langenthal","Lauenburg","Laupheim","Lausanne","Lauterbach","Le Locle","Le Puy-en-Velay","Leeds","Leer (Ostfriesland)","Leeuwarden","Lehrte","Leibertingen","Leibnitz","Leichlingen","Leiden","Leinfelden-Echterdingen","Leipzig","Lelkendorf","Lemgo","Lenningen","Lens","Leoben","Le\u00f3n","Leonberg","Leuven","Leverkusen","Lichtenau (Westfalen)","Lienz","Liestal","Lilyfield","Limburg","Limerick","Lincoln","Lindau","Lingen (Ems)","Linnich","Linz","Lippstadt","Lismore","Lissabon","List","Liverpool","Ljubljana","Llandudno","Lodz","London","L\u00f6rrach","Los Angeles","Louisville","L\u00fcbbenau\/Spreewald","L\u00fcbeck","Lublin","L\u00fcbstorf","Luckau","Luckenwalde","L\u00fcdenscheid","L\u00fcdinghausen","Ludwigsburg","Ludwigshafen","Ludwigshafen am Rhein","Lugano","Lund","L\u00fcneburg","Lustenau","Lutherstadt Wittenberg","L\u00fctjenburg","Luxemburg","Luzern","Lyon","Maastricht","Machynlleth","Madison","Madrid","Magdeburg","Maglaj","Mailand","Mainz","M\u00e1laga","Malibu","Malm\u00f6","Malpartida de C\u00e1ceres","Manchester","Mannheim","Marbach am Neckar","Marburg","Marcigny","Marfa","Margate","Maria Gugging","Maribor","Marktheidenfeld","Marktoberdorf","Marl","Marne-la-Vall\u00e9e","Marrakesch","Marseille","Massing","Maysville","Mechelen","Meerbusch","Meersburg","Meinersen \/ Ahnsen","Meiningen","Mei\u00dfen","Melano","Melbourne","Memmingen","Meran","Merseburg","Merzhausen","Merzig","Me\u00dfkirch","Mettingen","Mettmann","Metz","Metzingen","M\u00e9xico City","Meymac","Miami","Miami Beach","Middelburg","Middlesbrough","Millstatt","Milwaukee","Minden","Minneapolis","Miramas","Mistelbach","Mochental","Modica","M\u00f6hnesee","Molfsee","Monaco","M\u00f6nchengladbach","Mons","Monschau","Montevideo","Montpellier","Montreal","Morlanwelz","Mosbach","Moskau","Moss","M\u00fclheim an der Ruhr","Mulhouse","M\u00fcllheim","Mumbai","M\u00fcnchberg","M\u00fcnchen","M\u00fcnchenstein\/Basel","M\u00fcnsingen","M\u00fcnster","Murnau a. Staffelsee","Murnau am Staffelsee","Muttenz","Nafplion","Nanjing","Naumburg (Saale)","Navan","N\u00e6stved","Neapel","Neu-Anspach","Neu-Ulm","Neubrandenburg","Neuburg a.d.Donau","Neuch\u00e2tel","Neuenb\u00fcrg","Neuenhaus","Neuenstadt am Kocher","Neuhaus","Neuhausen auf den Fildern","Neukirchen","Neukirchen b. Hl. Blut","Neumarkt an der Raab","Neumarkt i.d.OPf.","Neum\u00fcnster","Neunkirchen","Neuss","Neustadt a.d.Aisch","Neustadt an der Weinstra\u00dfe","Neustadt b. Coburg","Neustadt\/Weinstrasse","Neuwied","New Brunswick","New Canaan","New Jersey","New Orleans","New Plymouth","New York","Newcastle upon Tyne","Newport Beach","Nicosia","Nieb\u00fcll","Nieuwpoort","N\u00eemes","Nizza","Nordheim","Nordhorn","Norfolk Virginia","Norrk\u00f6ping","North Adams","North Carolina","North Miami","N\u00f6tsch im Gailtal","Nottingham","Nuoro","N\u00fcrnberg","N\u00fcrtingen","Oakland","Oberderdingen","Oberhausen","Oberlin","Oberursel","Ochsenhausen","Ochtrup","Odense","Oelde","Oerlinghausen","Offenbach am Main","Offenburg","Oklahoma City","Oldenburg","Omaha","Oranienbaum-W\u00f6rlitz","Orlando","Orl\u00e9ans","Osaka","Oslo","Osnabr\u00fcck","Oss","Ostende","Osterode am Harz","Ostfildern","Osthofen","\u00d6stra Karup","Otegem","Ottawa","Otterlo","Otterndorf","Ottobeuren","Oudenaarde","Pacific Palisades","Paderborn","Padua","Palermo","Palma de Mallorca","Pantin","Papenburg-Aschendorf","Papitz","Paris","P\u00e4rnu","Pasadena","Passau","Peccia","Peine","Peking","Penzance","Penzberg","Pergine Valsugana","Petach Tikwa","Petershagen","Pf\u00e4ffikon","Pforzheim","Philadelphia","Pir\u00e4us","Pirmasens","Pirna","Pittsburgh","Pittsfield","P\u00f6chlarn","Podsdam","Pont-Aven","Poole","Portland","Porto","Potsdam","Prag","Prangins","Princeton","Providence","Provo","Puebla","Pulheim","Purchase","Putbus","Quakenbr\u00fcck","Quedlinburg","Queensland","Quimper","Radevormwald","Radolfzell","Raleigh","Rapperswil","Rapperswil-Jona","Rastede","Ratingen","Ravensburg","Recklinghausen","Rees","Regensburg","Reggio Emilia","Reims","Reinach","Reinbek","Remagen","Remagen-Rolandseck","Rendsburg","Rennes","Reno","Reutlingen","Reykjavik","Rheda-Wiedenbr\u00fcck","Rhede","Rheinsberg","Richmond","Ridgefield","Riegel (Kaiserstuhl)","Riehen","Rio de Janeiro","Rochechouart","Rochester","R\u00f6delsee","R\u00f6dental","Rom","Romrod","Ronnenberg","Rorschach","Rosenheim","Roskilde","Rostock","Rothenburg ob der Tauber","Rottenburg am Neckar","Rottendorf","Rotterdam","Rottweil","Rouen","Roveredo","Rovereto","R\u00fceggisberg","R\u00fcsselsheim","S-chanf","Saalfelden","Saarbr\u00fccken","Saint-Etienne","Saint-Louis","Saint-Nazaire","Saitama","Salamanca","Salem","Salford Quays","Salt Lake City","Salzburg","Salzwedel","Samos","San Antonio","San Francisco","San Jose","Sankt Augustin","Sankt Julian","Sankt Petersburg","Santa Barbara","Santa Fe","Santa Monica","Santa Rosa","Santander","Santiago de Chile","S\u00e3o Paulo","Sapporo","Schaffhausen","Sch\u00e4rding","Schardscha","Scheidegg","Schenefeld","Schiedam","Schieder-Schwalenberg","Schleswig","Schlettau","Schmalkalden","Schmallenberg","Schnaittach","Sch\u00f6naich","Sch\u00f6nberg","Schorndorf","Schramberg","Schrecksbach","Schriesheim","Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","Schw\u00e4bisch Hall","Schwalbach","Schwalmtal","Schwandorf","Schwarzenberg","Schwarzheide","Schwaz","Schweinfurt","Schwerin","Schwetzingen","Schwielowsee","Schwyz","Seattle","Seeheim-Jugenheim","Selb","Seligenstadt","Selm","Senftenberg","Seoul","S\u00e9rignan","Sevilla","S\u00e8vres","Shanghai","Sheffield","Shenzen","Shifnal","Shiga","Siegburg","Siegen","Silkeborg","Sindelfingen","Singapur","Singen","Sint-Amands","Sint-Joost-ten-Node","Sinzheim","Sion","Sissach","Sittard","Sk\u00e4rhamn","Sloan","Soest","S\u00f6gel","Solingen","Solothurn","Sondershausen","Sotteville-l\u00e8s-Rouen","Southampton","Speyer","St Ives","St. Anton am Arlberg","St. Florian","St. Gallen","St. Georgen im Schwarzwald","St. Louis","St. Moritz","St. Petersburg","St. P\u00f6lten","Stade","Stadtlohn","Stainz","Stans","Staphorst","Starnberg","Staufen im Breisgau","Stavanger","Stendal","Stetten \/ Schwabhausen","Stettin","Steyr","Stockholm","Stralsund","Stra\u00dfburg","Struppen","Struxdorf","Stuttgart","Sudwalde","Sulzburg","Sulzfeld","Sundbyberg","Suzhou","Suzu","Sydney","Syke","Sylt-Ost","Tacoma","Tafers","Taichung","Taipeh","Taipei City","Tallinn","Tampere","Tannheim","Tartu","Tauberbischofsheim","Tecklenburg","Tegernsee","Tel Aviv","Tettnang","Thalheim bei Wels","Thun","Tiefenbach","Tiefenthal","Tienen","Tilburg","Tochigi","Tokio","Tokyo","Toledo","Tongeren","Torgau","Toronto","Toru\u0144","Tourcoing","Tournai","Trautenfels","Treviso","Triefenstein","Trier","Triest","Trondheim","Trun","T\u00fcbingen","Tunis","Turin","Turku","Tuttlingen","\u00dcbach-Palenberg","\u00dcberlingen","\u00dcbersee","Uelzen","Uhingen","Ulft","Ulm","Ume\u00e5","Unna","Unterpremst\u00e4tten","Untertuxingen","Uppsal","Uster","Utrecht","Vaasa","Vaduz","Valenciennes","Valladolid","Valletta","Vancouver","Varel-Dangast","V\u00e4rnamo","Vechta","Velten","Venedig","Versailles","Vestfossen","Viernheim","Viersen","Villeneuve-Lembron","Villeurbanne","Villingen-Schwenningen","Vilnius","Virserum","V\u00f6lklingen","W\u00e4denswil","Wadersloh","Wadgassen","Waiblingen","Wakefield","Waldbronn","Waldenbuch","Waldkraiburg","Waldshut-Tiengen","Wallh\u00f6fen","Waltham","Waltrop","Wangaratta","Wangerland","Wangerland-Hooksiel","Warendorf","Warschau","Warth","W\u00e4schenbeuren","Washington","Wassenaar","Wasserburg (Bodensee)","Water Mill","Wechterswinkel","Wedemark","Weiden","Weidingen\/S\u00fcdeifel","Weikersheim","Weil am Rhein","Weil der Stadt","Weilburg","Weimar","Weingarten","Weinheim","Wellesley","Wellington","Wendlingen am Neckar","Werder (Havel)","Wernigerode","Wernstein am Inn","Wertheim","Wesel","Wesenberg","Wetzlar","Wichita","Wichtrach","Wien","Wiepersdorf","Wiesbaden","Wiesmoor","Wilhelmshaven","Wiljre","Williamstown","Wilmington","Windsor","Winston-Salem","Winter Park, Florida","Winterthur","Wismar","Witten","Wittlich","Wolfach","Wolfenb\u00fcttel","Wolfsburg","Worb","Worpswede","W\u00f6rth","W\u00fclfrath","Wuppertal","W\u00fcrzburg","Xanten","Yinchuan City","Yokohama","Yongin","Ystad","Yverdon-les-Bains","Zagreb","Zeil am Main","Zell am Harmersbach","Zeven","Zirndorf","Zittau","Zofingen","Zossen","Zug","Z\u00fcrich","Zwickau","Zwiesel","Zwolle",];</script> <label
for="basic-place-select" class="input-group-addon" id="basic-place"></label></div></form><h5 class="uppercase">
Termine</h5><div
class="ul-wrapper"><ul><li
class="clearfix">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen/hamburg/ausstellung/und-die-welt-war-in-ordnung">
<span>
06.04.2019 - 07.06.2019                        </span>
<span>
<small>Hamburg, Evelyn Drewes | Galerie</small><p>Und die Welt war in Ordnung</p>
</span>
</a></li><li
class="clearfix">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen/darmstadt/ausstellung/vernissage-den-bogen-spannen">
<span>
09.06.2019 - 09.06.2019                        </span>
<span>
<small>Darmstadt, Kunstforum der TU Darmstadt</small><p>Vernissage DEN BOGEN SPANNEN</p>
</span>
</a></li><li
class="clearfix">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen/wien/ausstellung/space-for-kids-wenn-roboter-traeumen">
<span>
06.04.2019 - 23.04.2019                        </span>
<span>
<small>Wien, Kunsthalle Wien Museumsquartier</small><p>Space for Kids. Wenn Roboter trÃ¤umen</p>
</span>
</a></li><li
class="clearfix">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen/essen/sonstiges/wandersalon-13-alexandra-pirici-kuenstlerinnenvortrag">
<span>
23.04.2019 - 23.04.2019                        </span>
<span>
<small>Essen, PACT Zollverein</small><p>Wandersalon #13: Alexandra Pirici (KÃ¼nstlerinnenvortrag)</p>
</span>
</a></li><li
class="clearfix">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen/wien/ausstellung/bosch-ku%cc%88hn">
<span>
17.05.2019 - 25.08.2019                        </span>
<span>
<small>Wien, GemÃ¤ldegalerie der Akademie der bildenden KÃ¼nste Wien</small><p>Korrespondenzen: Bosch und KÃ¼hn &#8211; Susanne KÃ¼hn: Beastville</p>
</span>
</a></li><li
class="clearfix">
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen/waldenbuch/ausstellung/hans-joerg-glattfelder-vom-besonderen-zum-allgemeinen">
<span>
26.05.2019 - 15.09.2019                        </span>
<span>
<small>Waldenbuch, Museum Ritter</small><p>Hans JÃ¶rg Glattfelder: Vom Besonderen zum Allgemeinen</p>
</span>
</a></li></ul>
<a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen?daterange=today&#038;event-start=04.04.2019&#038;event-ende=04.04.2019" class="btn btn-add">
Mehr Termine
</a></div>
<a
href="https://www.weltkunst.de/anmelden?redirect_to_archive=veranstaltung" class="btn btn-right">
<span
class="hidden-xs hidden-sm hidden-md visible-lg-inline">Kostenlos</span> Veranstaltung eintragen
</a></div></div><div
class="item "        data-mobileOrder="0006"
data-tabletOrder="0006"
>
<figure
class="teaser bg-color  target-teaser"><a
href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4094/sCategory/2950" target="_blank" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/24499-WK_155-3D-400x457.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/24499-WK_155-3D-400x457.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4094/sCategory/2950" target="_blank"><h3>Aktuelles Sonderheft</h3>
</a><p><strong>KÃLN â Der neue KunstfÃ¼hrer<br
/>
</strong></p><p>Entdecken Sie mit dem neuen WELTKUNST Sonderheft die schÃ¶nsten Kunstorte KÃ¶lns. Kommen Sie mit auf Entdeckungstour durch Museen, Galerien und Ateliers. Von der jungen KÃ¶lner Kunstszene bis zu neuen Ausgrabungen aus dem Mittelalter â wir zeigen Ihnen die vielfÃ¤ltigen Kunsthighlights der Metropole am Rhein.Â </p><p>Jetzt bestellen:</p><p>&nbsp;</p><a
class="btn btn-left" href="https://shop.zeit.de/detail/index/sArticle/4094/sCategory/2950">
als Heft                  </a>
<br><a
class="btn btn-left" href="https://www.united-kiosk.de/zeitschriften/reise-freizeit-wissen/weltkunst+-+epaper-ebinr_2110288.html" target="_blank">
als digitales Magazin                    </a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="0140"
data-tabletOrder="0140"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer">StÃ¤dtefÃ¼hrer</a></h3>
<figure
class="teaser bg-color  target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/12/Jerusalem_Anja_Altstadt-400x267.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/12/Jerusalem_Anja_Altstadt-400x267.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer" target="">
</a><p>Eine Kulturmetropole in drei Tagen kennenlernen. Unsere Autoren fÃ¼hren Sie durch ihre LieblingsstÃ¤dte â vor allem, aber nicht nur zur Kunst. Was muss man gesehen, was muss man erlebt haben?</p><a
class="btn btn-left" href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer">
Hier geht es zu den StÃ¤dten                  </a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="160"
data-tabletOrder="160"
><h3 class="uppercase">
Newsletter</h3><div
class="teaser newsletter-box newsletter-wrapper"><div
class="darker intro"><p>Was gibt es Neues? Â Unser kostenloser Newsletter informiert Sie Ã¼ber die wichtigsten Ereignisse der internationalen Kunstszene.</p></div><div
class="message"></div><form
class="newsletter-form" data-url="https://www.weltkunst.de/wp-admin/admin-ajax.php">
<input
type="email" name="newsletter-email" placeholder="E-Mail eintragen" />
<button>
Bestellen                </button></form></div></div><div
class="item"        data-mobileOrder="0004"
data-tabletOrder="0004"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis">Expertenverzeichnis</a></h3><div
class="events-list experts-filter clearfix"><form
class="filter filter-2 filter-widget"
action="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis"
><div
class="input-group category"><div
class="form-group select-wrapper">
<label
class="top-label uppercase">
Ich sucheâ¦
</label><div
class="">
<select
class="form-control" id="experts-category" name="kategorie"><option>Alle Kategorien</option><option
value="7011"
>AuktionshÃ¤user</option><option
value="7010"
selected="selected"                                    >Galerien</option><option
value="7009"
>Kunsthandel</option><option
value="9274"
>KunstsachverstÃ¤ndige</option><option
value="8964"
>Restaurator</option><option
value="8155"
>Sonstiges</option>
</select>
<label
for="experts-category" class="input-group-addon" id="experts-category-label"></label></div></div></div><div
class="input-group place"><label
for="basic-place-input" class="top-label uppercase">Inâ¦</label><input
type="text" name="stadt" placeholder="STADT" class="basic-place-input basic-place-input-2"
value="" data-src="citiesForFilter2"> <script>var citiesForFilter2=["Aachen","Antwerpen","Augsburg","Babenhausen","Bad Frankenhausen","Bad Schussenried","Bamberg","Basel","Basel Riehen","Bergh\u00fclen-B\u00fchlenhausen","Berlin","Bern","Bietigheim-Bissingen","Bocholt","Bonn","Braunschweig","Bremen","Calw","Cuxhaven","Davos","Die\u00dfen","Dortmund","Dresden","D\u00fcsseldorf","Eltville am Rhein","Emden","Emmerich am Rhein","Epfach","Essen","Forchheim","Frankenhardt","Frankfurt\/Main","Frauenchiemsee","Freiburg","F\u00fcrth","Goslar","G\u00f6ttingen","Graz","Greding","Gr\u00fcnwald","Gummersbach","G\u00fctersloh","Hamburg","Hannover","Heidelberg","Heilbronn","Heiligenberg","Hildesheim","Hohenstaufen","Ibbenb\u00fcren","J\u00fclich","Kassel","Katzow","Kehl","Kempten","Kiel","Koblenz","K\u00f6ln","K\u00f6nigstein im Taunus","Konstanz","Langenhagen","Leipzig","Lindau","Linz","London","L\u00f6rrach","L\u00fcdenscheid","Luzern","Mainz","Mannheim","M\u00f6rfelden-Walldorf","M\u00fclheim an der Ruhr","M\u00fcnchen","M\u00fcnster","Mutterstadt","Naumburg (Saale)","New York","N\u00fcrnberg","Oberursel (Taunus)","Osnabr\u00fcck","Paris","Pocking","Potsdam","Prag","Radevormwald","Radolfzell am Bodensee","Rhede","Rottach-Egern","Rottenburg","Rudolstadt","Saarbr\u00fccken","Salzburg","Schaffhausen","Schwerin","Seevetal","Sindelfingen","Spechbach","St. Gallen","Starnberg","Straubing","Stuttgart","Sulzburg","Sylt (Kampen)","Timmendorfer Strand","Tutzing","\u00dcberlingen","Uhwiesen","Ulm","Unna","V\u00f6lkermarkt","W\u00e4schenbeuren","Weimar","Weinheim","Wertheim","Wetter","Wien","Wiesbaden","Winsen","Wuppertal","W\u00fcrzburg","Zug","Z\u00fcrich",];</script> <label
for="basic-place-input-2" class="input-group-addon" id="basic-place"></label></div><h5 class="uppercase">
Kunstexperten</h5><div
class="ul-wrapper"><ul><li>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis/hamburg/galerien/galerie-hengevoss-duerkopp">
<span></span>
<span>
<small>Galerien
in Hamburg                                    </small><p>Galerie Hengevoss-DÃ¼rkopp</p>
</span>
</a></li><li>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis/stuttgart/galerien/galerie-thomas-fuchs">
<span></span>
<span>
<small>Galerien
in Stuttgart                                    </small><p>Galerie Thomas Fuchs</p>
</span>
</a></li><li>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis/muenchen/galerien/galerie-kronsbein">
<span></span>
<span>
<small>Galerien
in MÃ¼nchen                                    </small><p>Galerie Kronsbein</p>
</span>
</a></li><li>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis/berlin/galerien/galerie-petra-lange">
<span></span>
<span>
<small>Galerien
in Berlin                                    </small><p>GALERIE PETRA LANGE</p>
</span>
</a></li><li>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis/wien/galerien/georg-kargl-fine-arts-2">
<span></span>
<span>
<small>Galerien
in Wien                                    </small><p>Gesellschaft fÃ¼r projektive Ãsthetik vormals Georg Kargl Fine Arts</p>
</span>
</a></li><li>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis/berlin/galerien/carpentier-galerie">
<span></span>
<span>
<small>Galerien
in Berlin                                    </small><p>Carpentier Galerie</p>
</span>
</a></li></ul>
<a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis" class="btn btn-add">
Mehr Experten
</a></div>
<a
href="https://www.weltkunst.de/anmelden?redirect_to_archive=expertenverzeichnis" class="btn btn-right">
<span
class="hidden-xs hidden-sm hidden-md visible-lg-inline">Eigenen</span> Eintrag erstellen
</a></form></div></div><div
class="item "        data-mobileOrder="140"
data-tabletOrder="140"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://abo.zeit.de/magazine/kunst-und-auktionen/">Von Kennern gelesen</a></h3>
<figure
class="teaser bg-color  target-teaser"><a
href="https://abo.zeit.de/magazine/kunst-und-auktionen/" target="_blank" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/KuA-3D-519-400x490.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/KuA-3D-519-400x490.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://abo.zeit.de/magazine/kunst-und-auktionen/" target="_blank">
</a><p>KUNST UND AUKTIONEN ist die wichtigste Fachzeitung fÃ¼r Sammler und Interessierte. Jede Ausgabe bietet neben gewohnter Kompetenz die intensive Vorstellung von Sammelgebieten mit umfangreichen Expertenanalysen.</p><p>Jetzt bestellen:</p><p>&nbsp;</p><a
class="btn btn-left" href="https://abo.zeit.de/magazine/kunst-und-auktionen/">
im Abo                  </a>
<br><a
class="btn btn-left" href="https://www.united-kiosk.de/zeitschriften/reise-freizeit-wissen/kunst+und+auktionen+-+epaper-ebinr_2113031.html" target="_blank">
als digitales Magazin                    </a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="0900"
data-tabletOrder="0900"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://www.weltkunst.de/gewinnspiel">Unser Gewinnspiel:</a></h3>
<figure
class="teaser bg-color  target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/gewinnspiel" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/24495_ZKV-WK-Header-GS-400x194.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/24495_ZKV-WK-Header-GS-400x194.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/gewinnspiel" target="">
</a><p>Gewinnen Sie ein Fan-Paket zum Film!</p><p>&nbsp;</p><a
class="btn btn-left" href="https://www.weltkunst.de/gewinnspiel">
Jetzt teilnehmen!                  </a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
><h3 class="uppercase">
<a
href="https://www.weltkunst.de/media/kooperationen/spezialausgaben">Unsere aktuelle WELTKUNST Spezialausgabe</a></h3>
<figure
class="teaser bg-color  target-teaser"><a
href="https://www.weltkunst.de/media/kooperationen/spezialausgaben" target="" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/800x1085-1-400x543.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2016/03/800x1085-1-400x543.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://www.weltkunst.de/media/kooperationen/spezialausgaben" target="">
</a><p>Auf Bruegels Spuren durch Flandern</p><a
class="btn btn-left" href="https://www.weltkunst.de/media/kooperationen/spezialausgaben">
Lesen und mehr erfahren                  </a>
</figcaption></figure></div><div
class="item "        data-mobileOrder="9999"
data-tabletOrder="9999"
>
<figure
class="teaser   target-teaser"><a
href="https://shop.zeit.de/sortiment/die-zeit-magazine/kunstmagazine/3954/kq-kunstquartal-1/19-januar-bis-maerz-2019?c=2952" target="_blank" class="teaser-image clearfix">
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2017/03/02.19_KQ_Titel-3D-400x702.jpg" />
<span
data-src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2017/03/02.19_KQ_Titel-3D-400x702.jpg" style="display: none;" />
</a><figcaption >
<a
href="https://shop.zeit.de/sortiment/die-zeit-magazine/kunstmagazine/3954/kq-kunstquartal-1/19-januar-bis-maerz-2019?c=2952" target="_blank"><h3>KQ KUNSTQUARTAL, der Ausstellungskalender</h3>
</a><p>Das KUNSTQUARTAL ist das kompakte Kompendium fÃ¼r die Kunsttermine: eine geballte Ladung Information, sichtbar auf den ersten Blick.</p><p>&nbsp;</p><a
class="btn btn-left" href="https://shop.zeit.de/sortiment/die-zeit-magazine/kunstmagazine/3954/kq-kunstquartal-1/19-januar-bis-maerz-2019?c=2952">
Als Heft                  </a>
<br><a
class="btn btn-left" href="https://abo.zeit.de/kunstquartal-vorteilsabo/" target="_blank">
Im Abo                    </a>
</figcaption></figure></div></div></div></div><div
class="auctions hidden-xs hidden-sm" id="auktionen"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-xs-12"><h5>
Aktuelle Auktionen</h5></div></div><div
class="row"><div
class="col-xs-12 col-sm-6 col-md-3">
<figure
class="auction ">
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/kunst-und-design-stahl-hamburg-13-april" target="_blank"><div
class="visual"><div
style="background-image:url(https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/HermÃ¤s_Rocky-Mazzilli-400x400.jpg)"></div></div>
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/HermÃ¤s_Rocky-Mazzilli-400x400.jpg"
alt=""/>
</a>
<figcaption
data-eh-group="auction" data-eh-min="768"><p>Rocky Mazzilli hat sich als KÃ¼nstler PopularitÃ¤t erarbeitet, weil er Handtaschen nach KundenwÃ¼nschen bemalt, etwa mit Disneys Onkel Dagobert. Sein schÃ¶nstes Werk â der âCherry Blossom Pandaâ auf einer Birkin Bag von HermÃ¨s â wird nun bei Stahl am 13. April zum Limit von 9000 Euro angeboten.</p>
</figcaption><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/kunst-und-design-stahl-hamburg-13-april" class="btn btn-right" target="_blank">
Weiter                                </a>
</figure></div><div
class="col-xs-12 col-sm-6 col-md-3">
<figure
class="auction ">
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/gemaelde-und-grafik-quentin-berlin-27-april" target="_blank"><div
class="visual"><div
style="background-image:url(https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/A_37_Lot_66_Modersohn_NEU-400x327.jpg)"></div></div>
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/A_37_Lot_66_Modersohn_NEU-400x327.jpg"
alt=""/>
</a>
<figcaption
data-eh-group="auction" data-eh-min="768"><p>Das GemÃ¤lde âBlumen am Fensterâ von Otto Modersohn aus dem Jahr 1939 gehÃ¶rt zum SpÃ¤twerk des GrÃ¼nders der KÃ¼nstlerkolonie Worpswede. Das 50,3 mal 61 Zentimeter messende Werk ist bei Quentin am 27. April mit 8000 Euro zurÃ¼ckhaltend taxiert.</p>
</figcaption><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/gemaelde-und-grafik-quentin-berlin-27-april" class="btn btn-right" target="_blank">
Weiter                                </a>
</figure></div><div
class="col-xs-12 col-sm-6 col-md-3">
<figure
class="auction ">
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/19-jahrhundert-dorotheum-wien-29-april" target="_blank"><div
class="visual"><div
style="background-image:url(https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/190429Querena-400x200.jpg)"></div></div>
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/190429Querena-400x200.jpg"
alt=""/>
</a>
<figcaption
data-eh-group="auction" data-eh-min="768"><p>Die Arbeiten italienischer KÃ¼nstler, die im Dorotheum am 29. April traditionell stark vertreten sind, wecken Sehnsucht nach Italien, etwa die prÃ¤chtige âRiva degli Schiavoniâ des Venezianers Â­Luigi Querena (Taxe 90.000 bis 110.000 Euro).</p>
</figcaption><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/19-jahrhundert-dorotheum-wien-29-april" class="btn btn-right" target="_blank">
Weiter                                </a>
</figure></div><div
class="col-xs-12 col-sm-6 col-md-3">
<figure
class="auction ">
<a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/kunst-und-schmuck-auktionshaus-an-der-ruhr-27-april" target="_blank"><div
class="visual"><div
style="background-image:url(https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/Minozzi.jpg)"></div></div>
<img
src="https://www.weltkunst.de/wp-content/uploads/2019/03/Minozzi.jpg"
alt=""/>
</a>
<figcaption
data-eh-group="auction" data-eh-min="768"><p>Im Auktionshaus an der Ruhr fÃ¤llt am 27. April die impressionistische Arbeit âDer rote Felsen am Cap Martinâ des italienischen Malers Filiberto Minozzi (1877â1936) ins Auge. Das signierte GemÃ¤lde von 1913 (46 x 55 cm) ist mit 2800 Euro limitiert.</p>
</figcaption><a
href="https://www.weltkunst.de/auktionen/marktnotizen/2019/03/kunst-und-schmuck-auktionshaus-an-der-ruhr-27-april" class="btn btn-right" target="_blank">
Weiter                                </a>
</figure></div></div></div></div>
<footer
class="footer"><div
class="container"><div
class="row"><div
class="col-xs-12"><ul
class="social"><li
class="header-nav">
<a
href="https://www.weltkunst.de/ueber-uns">
Ãber uns                                </a>
<a
href="https://www.weltkunst.de/kontakt">
Kontakt / Impressum                                </a>
<a
href="https://www.weltkunst.de/datenschutz">
Datenschutz                                </a>
<a
href="https://www.weltkunst.de/agb">
AGB                                </a></li><li
class="social-btn instagram">
<a
href="https://www.instagram.com/weltkunstmagazin" target="_blank">
Instagram                            </a></li><li
class="social-btn twitter">
<a
href="https://twitter.com/weltkunstnews" target="_blank">
Twitter                            </a></li><li
class="social-btn facebook">
<a
href="https://www.facebook.com/weltkunst/" target="_blank">
Facebook                            </a></li></ul></div></div><div
class="row"><div
class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-4"><h6 class="uppercase">
Magazine</h6><ul
class="footer-nav"><li><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements/weltkunst">WELTKUNST</a></li><li><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements/kunst-und-auktionen">KUNST UND AUKTIONEN</a></li><li><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements/kq-kunstquartal">KQ Kunstquartal</a></li><li><a
href="https://www.weltkunst.de/abonnements">Abonnements</a></li></ul></div><div
class="col-xs-12 col-sm-6 col-md-4"><h6 class="uppercase">
Service</h6><ul
class="footer-nav"><li><a
href="https://www.weltkunst.de/veranstaltungen">Veranstaltungskalender</a></li><li><a
href="https://www.weltkunst.de/expertenverzeichnis">Expertenverzeichnis</a></li><li><a
href="https://www.weltkunst.de/staedtefuehrer">StÃ¤dtefÃ¼hrer</a></li><li><a
href="https://www.weltkunst.de/media">Media</a></li></ul></div><div
class="col-xs-12 col-sm-6 col-md-4 newsletter-wrapper"><h6>
Newsletter</h6><div
class="darker intro"><p>Was gibt es Neues? Â Unser kostenloser Newsletter informiert Sie Ã¼ber die wichtigsten Ereignisse der internationalen Kunstszene.</p></div><div
class="message"></div><form
class="newsletter-form" data-url="https://www.weltkunst.de/wp-admin/admin-ajax.php">
<input
type="email" name="newsletter-email" placeholder="E-Mail eintragen" />
<button>
Bestellen        </button></form></div><div
class="col-xs-12"><p
class="spaced"></p></div></div></div>
</footer></div></div> <script type='text/javascript' src='https://www.weltkunst.de/wp-content/plugins/image-source-control-isc/public/assets/js/front-js.js?ver=1.9.6'></script> <script type='text/javascript' src='https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/js/scripts.js?ver=1.2b'></script> <script type='text/javascript' src='https://www.weltkunst.de/wp-content/themes/weltkunst-portal/js/tracking/webtrekk_v431.js?ver=431'></script> <script type='text/javascript' src='https://www.weltkunst.de/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.8'></script> <script type="text/javascript">(function(){var webtrekk={linkTrack:"link",linkTrackAttribute:"data-wt-click",heatmap:'0'};var wt=new webtrekkV3(webtrekk);wt.contentId="verlag.homepage...centerpage.zkv|www.weltkunst.de";wt.contentGroup={1:'verlag',2:'centerpage',3:'homepage',4:'zkv',5:'',6:'',7:'',8:'',9:''};wt.customParameter={1:'',2:'1/1',3:'',4:'',5:'',6:'',7:'',8:'',9:'',10:'',11:'nicht_angemeldet',12:'centerpage.homepage'};wt.heatmapRefpoint="logo";wt.sendinfo();$('button[data-href]').click(function(){wt.sendinfo({linkId:$(this).attr('data-wt-id'),sendOnUnload:1});});})();</script> <noscript><div>
<img
src="//zeit01.webtrekk.net/351181376580307/wt?p=405,verlag.homepage...centerpage.zkv|www.weltkunst.de,0,0,0,0,0,0,0,0"
height="1" width="1" alt=""/></div>
</noscript></body></html>


#####EOF#####


